<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"><channel><title><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></title><description><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></description><link>https://www.ivoox.com/en/podcast-cartuchos-cedeses-prozac_sq_f11206314_1.html</link><image><url>https://static-2.ivoox.com/audios/7/6/f/4/76f4d87f225d34f47c3016e34bad251b_XXL.jpg</url><title>Cartuchos, Cedeses y Prozac</title><link>https://www.ivoox.com/en/podcast-cartuchos-cedeses-prozac_sq_f11206314_1.html</link></image><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2024 07:02:30 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ivoox.com/en/podcast-cartuchos-cedeses-prozac_sq_f11206314_1.html" rel="self" type="application/rss+xml"/><pubDate>Sun, 20 May 2012 04:00:00 GMT</pubDate><copyright><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></copyright><language><![CDATA[en]]></language><managingEditor><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></managingEditor><webMaster><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></webMaster><docs>http://example.com/rss/docs.html</docs><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><itunes:subtitle>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:subtitle><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:summary>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:summary><itunes:owner><itunes:name>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:name><itunes:email>cartuchoscedesesyprozac@gmail.com</itunes:email></itunes:owner><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/usuarios/8/2/8/5/6651709985828_XXL.jpg"/><itunes:category text="Audios de Videojuegos, rol y anime"><itunes:category text="Audios de Videojuegos, rol y anime"/></itunes:category><item><title><![CDATA[4x02´- RUN QUESADA 2024 - EDICIÓN PRIMAVERAL]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

Volvemos a la carga para contaros en exclusiva cuanto aconteció el fin de semana del 4 al 6 de Abril en Hoznayo, Cantabria.

Una nueva edición de una RUN que se sigue consolidando en el tiempo y en el que además de disfrutar de máquinas de todas las épocas, siempre hay ponentes dispuestos a enseñarnos cosas mediante charlas. Y lo más importante: un lugar acogedor, entre amigos, donde la camaradería y el buen ambiente priman por doquier.

Tanto mi buen Tanuki, mi pana Baycorps, como un servidor, nos hemos vuelto a colar desde la distancia para ofreceros un puñado de pequeñas entrevistas que consideramos son de lo más interesantes, cuajadas de contenido y desternillantes por momentos. ¡Quédate con nosotros y sabrás el por qué!

No queremos desvelarte nada para que la sorpresa sea aún mayor...

Así que ya sabes: ¡Suscríbete que es gratis, y no cuesta más que un par de minutos de tu tiempo! Nos puedes encontrar en X/Twitter en @PodcastCcp, y nuestro correo electrónico para lo que gustes es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

También nos puedes escuchar en Google Podcasts, Amazon Music y Apple Podcasts.

A petición de uno de nuestros invitados, os dejamos un enlace que consideramos que es de interés.

https://tsx.eslamejor.com/

¡Esperemos que os guste!

]]></description><link>https://www.ivoox.com/4x02-run-quesada-2024-edicion-primaveral-audios-mp3_rf_127454300_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/4x02-run-quesada-2024-edicion-primaveral-audios-mp3_rf_127454300_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Fri, 12 Apr 2024 17:36:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/4x02-run-quesada-2024-edicion-primaveral_mf_127454300_feed_1.mp3" length="110567156" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>4x02´- RUN QUESADA 2024 - EDICIÓN PRIMAVERAL</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/6/f/4/76f4d87f225d34f47c3016e34bad251b_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[4x00Z´- Zelik & I - ENGLISH]]></title><description><![CDATA[Hi!

My humble podcast debuts in Shakespeare´s language.

My friend Abel Bayon and me discuss videogames of all times. Also we discuss about music, and specially Prog Rock. And in the last part of the podcast I share with you my experiences, tips and advices from the standpoint of being diagnosed with several mental disorders.

This special episode concerns a unique and very personal one that pertains to none of our usual topics.

This is a kind of story that one may think only happens in the movies.

But first I have to ask you a question. Did you ever met a spy?

This is one of the most emotional tales I´ve ever experienced!

If you like what you hear you can find me at ivoox.com and also in other streaming platforms like Google Podcasts, Amazon Music and Apple Podcasts (the best sounding one!)

In Twitter/X you can follow us @PodcastCcp if you want to stay in tune of the lastest things we´re doing.

If you like my work you can buy me a coffee!

https://ko-fi.com/ccandp


]]></description><link>https://www.ivoox.com/4x00z-zelik-i-english-audios-mp3_rf_126787660_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/4x00z-zelik-i-english-audios-mp3_rf_126787660_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Mon, 01 Apr 2024 07:27:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/4x00z-zelik-i-english_mf_126787660_feed_1.mp3" length="26412730" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>4x00Z´- Zelik &amp; I - ENGLISH</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/2/3/a/e/23aef173320c3052f94928198165c258_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[4x00Z - Zelik y yo]]></title><description><![CDATA[¡Ha llegado el momento!

Hace meses que se está gestando esta historia. Una historia que por requerimientos de su principal protagonista, está narrada como si se tratara de una película de espías: un thriller que me pilló por sorpresa y que ha terminado en una hermosa amistad y con el cumplimiento de un sueño que jamás había llegado a elucubrar en mi inocente y bulliciosa imaginación.

Pero más allá de este tono misterioso, lo que escucharás si decides acompañarnos, ha sucedido de verdad.

Este especial bien podría ser un sólo Cedeses, pero no encaja pues se habla de discos físicos, pero tampoco ahondamos en temas musicales. Tampoco encaja en Prozac, aunque mi salud mental ha sido sometida a un par de montañas rusas emocionales, para lo bueno y para lo malo, de las que no se olvidan.

¿Cartuchos? No creo que de para un videojuego...

Pero te invito a que confíes en mi, pues es - insisto - una de las locuras más alucinantes que he experimentado en todo lo que llevo de vida.

Además de recordarte que te suscribas en Ivoox para no perderte nunca nada, y echar así una manita al programa, ya sabes que solo cuesta unos minutos. ¡No hay que pagar!

En lo que era Twitter - ahora X- nos puedes encontrar en @PodcastCcp, y a las 48 horas de la publicación de este episodio, os compartiré unas fotos que dan testimonio de lo sucedido.

También nos puedes escuchar en los lugares de costumbre: Google Podcasts, Amazon Music, y Apple Podcasts (Apple...¡Patrocíname!)

No os puedo desvelar el menú musical del programa en esta ocasión.
¡Se siente!]]></description><link>https://www.ivoox.com/4x00z-zelik-yo-audios-mp3_rf_126651584_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/4x00z-zelik-yo-audios-mp3_rf_126651584_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 28 Mar 2024 11:51:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/4x00z-zelik-yo_mf_126651584_feed_1.mp3" length="92" type="text/html"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>4x00Z - Zelik y yo</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/e/f/9/6/ef96ad88743e9303b9d0dcffb39c6147_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[4x01 - Mejorando lo pasado - Primera Parte]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

Estrenamos nueva temporada en un día señalado, pues hoy se cumplen 3 años ya desde que me decidí a saltar a la aventura del podcasting.

Estamos con energías renovadas y con ganas de compartir con vosotros un montón de cosas ricas, y ya os aviso que esta temporada viene fuerte en contenidos e intenciones.

En Cartuchos abarcamos el tema de la emulación y el formato digital de los juegos, sea ROM, DSK, ISO y demás. Os cuento desde mi perspectiva como fue encontrarme con estos programas y juegos, y os planteo unas cuestiones no tan habituales. ¿Podemos afirmar que las ROMs que existen pululando por internet son copias fidedignas de los originales?

Y como el tema trae tela, pues lo he dividido (de momento en dos partes)

En Cedeses hago un repaso a aquellas noticias, discos y anuncios que más me han llamado la atención en el pasado 2023, y de paso os adelanto un par de novedades: se vienen monoculos de bandas, y vamos a empezar con una que da para serie de Netflix.

Volvemos a Prozac con una nueva reflexión. Vamos a hablar del tiempo, o de los tiempos...

Si te gusta lo que escuchas, suscríbete y déjanos tu comentario en Ivoox. ¡Es gratis, y lo que tengas que sugerirnos nos será de gran ayuda!

En lo que antes era Twitter, ahora llamado X, nos puedes seguir en @PodcastCcp, para que no te pierdas nada de lo que se cuece en nuestros fogones sonoros.

Y si quieres mandarnos un malentín lleno de billetes de 500 euros, o una herencia, o un cargamento de jamones de 5 jotas, déjanos un mensaje en cartuchoscedesesyprozac@mail.com

Si quieres escuchar alguna sección en concreto, aquí tienes donde empieza cada sección:

Cartuchos : 6:29
Cedeses: 32:36
Prozac:  01:01:36

El menú musical de este mes se compone de estos temas.

- Kukeiha Club - Pro Fusion Salamander.
- Guadalquivir - Baila Gitana
- Whom God Destroys - Crawl
- Mammoth - Right?
- Polyphia - Playing God
- Matteo Mancuso - Silkroad
- Matteo Mancuso - Polifemo
- Rick Wakeman´s Piano Portraits - Help
- Dream Theater - 6´o clock
- Trevor Rabin - Paradise
- Alan Parsons - Time
- Pink Floyd - Time
- Dream Theater - Lifting Shadows of a Dream.

*Bonus Track 
DavidMan 72 - Welcome to the jungle - excerpt

]]></description><link>https://www.ivoox.com/4x01-mejorando-lo-pasado-primera-parte-audios-mp3_rf_125658037_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/4x01-mejorando-lo-pasado-primera-parte-audios-mp3_rf_125658037_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Mon, 11 Mar 2024 11:02:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/4x01-mejorando-lo-pasado-primera-parte_mf_125658037_feed_1.mp3" length="82991048" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>4x01 - Mejorando lo pasado - Primera Parte</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/e/7/c/d/e7cd6b8a85ac67a79015952287533126_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x10 - Motín Tanuki - Episodio I´]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas y buen arranque de 2024!

Cerramos la tercera temporada con el que ha sido, hasta la fecha, el último de los Motines Tanuki perpetrados por el amigo Baycorps.

En esta ocasión hablamos de videojuegos, buscando aquellos que tienen alguna historia, anécdota o vivencia personal que recordamos con cariño o bien por su rareza o por ser poco habituales en los tan manidos rankins y demás fanfarrías de las que hacen uso otros...

Volveremos el mes de marzo con el estreno de la cuarta temporada... ¡Quien me lo iba a decir!

Os recordamos que puedes encontrarnos en X en @PodcastCcp, en el correo cartuchoscedesesyprozac@gmail.com y también nos puedes escuchar en Google Podcasts, Amazon Music y Apple Podcasts.]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x10-motin-tanuki-episodio-i-audios-mp3_rf_123266578_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x10-motin-tanuki-episodio-i-audios-mp3_rf_123266578_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Fri, 26 Jan 2024 22:55:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x10-motin-tanuki-episodio-i_mf_123266578_feed_1.mp3" length="101948008" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x10 - Motín Tanuki - Episodio I´</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/1/a/1/d/1a1daa72c6979654331f6522e740b890_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x09 - Motín Tanuki - Ep. III]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

De nuevo nuestro aguerrido Baycorps ha tomado control del timón del podcast, y en esta ocasión hay que estar bien atentos porqué nos va a plantear cuestiones relacionadas con la salud mental.

Esta charla entre amigos tuvo lugar hace un par de meses, y si decides quedarte con nosotros la puedes escuchar de manera íntegra; sin cortes, sin red y a la disposición de nuestro Tanuki favorito.

Es un tema potente, estáis avisado, pero creo que hay que hablar sin tapujos para poder arrojar un poco de luz aunque sea desde nuestras perspectivas personales, con total humildad.

Si decidís acompañarnos puede que lo que escuches pueda serte de ayuda o como una referencia, quien sabe.

Y para los parroquianos del programa, contaros  que en la última parte del programa terminamos hablando de uno de los programas más celebrados de este podcast, donde os contamos algunos de sus entresijos como una suerte de un Making Of.

Os dejo una pista: Empieza por Ulises... 

Y ya sabéis, por lo que era Twitter y ahora llamado X nos puedes encontrar en @PodcastCcp. Que nos puedes escuchar en otras plataformas como Google Podcasts, Amazon Music y el preferido de FranSX, Apple Podcasts (Se oye mejor que ninguna, y eso es verdad).

Pero también nos haría mucha ilusión que te suscribas en Ivoox (es gratis) nos dejes tus comentarios y tus ideas/sugerencias. Todas vuestras aportaciones nos ayudan a mejorar.

Si quieres preguntarnos alguna cosa o lo que sea, hazlo en el correo cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x09-motin-tanuki-ep-iii-audios-mp3_rf_120022984_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x09-motin-tanuki-ep-iii-audios-mp3_rf_120022984_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Fri, 24 Nov 2023 13:40:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x09-motin-tanuki-ep-iii_mf_120022984_feed_1.mp3" length="80546406" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x09 - Motín Tanuki - Ep. III</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/b/6/c/a/b6ca66bc986892fb51bb70e8d573d2b5_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x08 - Un paseo por Amstrad Eterno 2023]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Volvemos con un nuevo episodio especial donde vamos a dar testimonio de lo acontecido en el reciente encuentro de los usuarios de Amstrad en Málaga, aprovechando que el amigo Abel Bayón (Vuestro Tanuki favorito) además de asistir forma parte de la organización del evento desde hace unos años en calidad de colaborador activo.

Es el mismo Abel quien ha organizado este tour virtual de Amstrad Eterno que vas a poder escuchar si decides quedarte con nosotros, en el que además ha conseguido traer para todos vosotros a algunos de los presentes quienes nos han hecho llegar sus impresiones en formato de audio.

Aunque en tiempos pretéritos tenía un par de amigos que tenian de Amstrad, para mi es un sistema que desconozco casi por completo, y quiero acordarme en este momento de estos dos amigos a los que mando un saludo y un abrazo, deseando que estén bien: a Juan (JBM), y a Juanjo Salavert.

Los parroquianos de este vuestro podcast ya lo saben, pero si acabas de llegar te comento que puedes estar al tanto de lo que se cuece en este espacio a través de la cuenta de Twitter/X de @PodcastCcp. Que el correo del programa es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com y que también nos puedes encontrar en otras plataformas de streaming como Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts.

El menú musical de este episodio está sacado de una recopilación de YouTube.
Os dejo el enlace justo aquí abajo:

https://www.youtube.com/watch?v=nafpTCRxvkA&pp=ygURQW1zdHJhZCBjcGMgbXVzaWM%3D

]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x08-un-paseo-amstrad-eterno-2023-audios-mp3_rf_118564687_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x08-un-paseo-amstrad-eterno-2023-audios-mp3_rf_118564687_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 09:52:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x08-un-paseo-amstrad-eterno-2023_mf_118564687_feed_1.mp3" length="88887616" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x08 - Un paseo por Amstrad Eterno 2023</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/f/f/1/b/ff1b14d65132c5e6b988d66c7159ea8e_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x07 - Motín Tanuki - Episodio II]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Había ganas de volver a publicar un nuevo episodio, y en esta ocasión os presentamos una idea que venía rondándonos por la cabeza desde hace un buen tiempo.

¡Tenemos un motín en el podcast!

Baycorps ha decidido tomar el micrófono y el timón del programa para hacer a saber lo que le pase por su cabeza de Tanuki.

En esta ocasión (no os puedo decir si hay o habrá más) escucharéis lo que sucedió un 16 de Agosto de 2023.

Esperamos que os guste, y nos encantaría que dejarais en los comentarios que os parece esta rebelión, y si os gustaría que Baycorps se montara en su barco pirata en más ocasiones.

Nos puedes escuchar aquí en Ivoox, y nos encantaría que te suscribieras para no perderte ningún episodio.

Tambien nos puedes escuchar en Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts (aquí se oye muy bien, que lo sepas)

Para estar al dia de lo que acontece en este, vuestro podcast, buscanos en lo que era antes Twitter y ahora llamado X en @PodcastCcp. Tenemos que buscarnos otro sitio para poder contaros lo que acontece por aquí.

Y para lo que queráis, tenéis nuestro correo en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

¡Cuidaos mucho, se os quiere!]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x07-motin-tanuki-episodio-ii-audios-mp3_rf_116641834_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x07-motin-tanuki-episodio-ii-audios-mp3_rf_116641834_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:28:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x07-motin-tanuki-episodio-ii_mf_116641834_feed_1.mp3" length="95376016" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x07 - Motín Tanuki - Episodio II</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/0/4/a/d/04ada4abd081185e15d9fa4c3ecd22d1_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x06 - Juegos del Verano de 2023]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

No hay verano sin juegos, y no hay juegos sin verano.

Partiendo de anteriores episodios en las que vengo narrando como están siendo mis aventuras como nuevo usuario de PS5, he decidido hablaros de los juegos que he estado jugando estos meses hasta hace apenas un par de días. Un viaje de lo más variopinto que empieza en el último sistema que ha entrado en casa como PS5, hasta el primer ordenador que cayó en mis manos como el MSX. 

Para esta ocasión he pedido a un buen amigo que me eche una mano y el bueno de TheNestruo, Néstor Sancho para más señas, programador de juegos como Pérez The Mouse y Stevedore, se ha prestado amablemente a dejarnos su parecer con un título en concreto en el que él ha tenido algo que ver. Hasta aquí puedo leer...

Os recuerdo que podéis estar al día de cuanto acontece en lo que era Twitter, y ahora llamado X, en la cuenta @PodcastCcp

El correo del programa para lo que gustéis es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Este podcast también está disponible en otras plataformas como Google Podcasts, Amazon Music y Apple Podcasts.]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x06-juegos-del-verano-2023-audios-mp3_rf_114446864_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x06-juegos-del-verano-2023-audios-mp3_rf_114446864_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 17 Aug 2023 08:01:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x06-juegos-del-verano-2023_mf_114446864_feed_1.mp3" length="89675886" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x06 - Juegos del Verano de 2023</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/5/6/0/7/560797200827889b9298e48def800ef0_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x05 - MSXRU60 BCN -¡Nos vemos en los chiquiparques!]]></title><description><![CDATA[Muy buenas a todos.

Estamos de vuelta con un nuevo episodio, y con la promesa de hablar de la pasada RU de Barcelona que llega a su edición número 60.

Para la ocasión no ha sido posible hacer una conexión con los asistentes para poder tomar el pulso del evento de manera remota, pero un tiempo antes de que se produjera el mismo, ya tenía trazado un plan con un buen amigo quien además de ofrecerse a colaborar, lo haría con la inestimable ayuda de sus dos hijos.

Así que si quieres saber que nos tienen que contar Fernando, Paula y Hugo, quédate con nosotros, coge algo fresquito de la nevera y algo para picar, y acomódate, porqué en este episodio pasamos de vernos en los bares a vernos en los chiquiparques.

Twitter del podcast: @PodcastCcp
Correo del podcast: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x05-msxru60-bcn-nos-vemos-los-audios-mp3_rf_112604495_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x05-msxru60-bcn-nos-vemos-los-audios-mp3_rf_112604495_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 18 Jul 2023 09:45:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x05-msxru60-bcn-nos-vemos-los_mf_112604495_feed_1.mp3" length="42903329" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x05 - MSXRU60 BCN -¡Nos vemos en los chiquiparques!</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/b/8/7/6/b876b089e9561f819c2e5f6f17e1fb72_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x04 - Tías que parten la pana]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a tod@s!

¡Por fin vuelve a coincidir un nuevo episodio con el primer jueves de mes! ¡Qué alegría!

Aunque no estemos en el mes de marzo, no necesito motivo alguno para hablar de mujeres, y en este caso son prácticamente las grandes protagonistas de este episodio, tanto en lo que a videojuegos y música respecta.

En la sección dedicada a la salud mental, comparto con todos vosotros un par de cosas que tienen que ver con mi día a día, y ya adelanto que son de esas cosas que a  uno lno le gustaría tener que tratar. Estoy bien, tranquilos. Pero hay cosas en nuestra sanidad pública que necesitan mejorar urgentemente.

Os hago partícipes de la cuenta oficial del Twitter del programa en @PodcastCcp, y que el correo del programa para lo que gustes preguntar es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical se compone, entre otros temas, de estos:

- Trevor Rabin - Eyes Of Love.
- It Bites - Midnight.
- Nita Strauss - Our Most Desperate Hour
- Gretchenn Menn - Oleo Strut
- Disturbed feat Dorothea Taylor - Down With The Sickness
- Trevor Rabin - Killarney 1 & 2
- Steve Lukather - I Found The Sun Again.
- Y una selección musical de los juegos elegidos parar el episodio.]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x04-tias-parten-pana-audios-mp3_rf_109474837_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x04-tias-parten-pana-audios-mp3_rf_109474837_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:21:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x04-tias-parten-pana_mf_109474837_feed_1.mp3" length="75194845" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x04 - Tías que parten la pana</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/8/8/0/a/880a756808afbdd9beeedabfd2aa2dec_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x03 - ¡Nos vemos en los bares! -RUN"23 Quesada SX]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!


Hace un par de semanas, concretamente el fin de semana del 15 y 16 de Abril de 2023, se celebró la segunda edición de la QuesadaSX, conocida también como RUN, Reunión de Usuarios del Norte, en Hoznayo, Cantabria.

Este evento reune todo tipo de sistemas clásicos y además sirve de escaparate para todo tipo de expositores y desarrolladores de las escenas llamadas retro.

Pese a llevar sólo dos ediciones, se han podido ver máquinas de toda índole: de X68000 a un NABU, además de desarrollos de software en ciernes del que pronto tendremos más noticias. Otro aliciente han sido las ponencias, en las que ha participado gente como Manuel Pazos, Felix FX, Antxiko de Las Baldas, e incluso José Luís Lerma a 20Mhz

La ocasión la pintan calva, y con mi compañero Baycorps y la inestimable ayuda desde Hoznayo de FranSX nos hemos lanzado sin red a cazar a algunos de los asistentes al encuentro para que respondieran a algunas cuestiones. 

Pero esta sesión de Bar MSX es muy especial...

Abrimos la barra sin apenas preparación y con el margen que dieron un par de horas para montar todo el tinglado. Este episodio es el testimonio de lo que sucedió un domingo por la mañana en la RUN"23....

Si queréis estar al día de las novedades, seguidnos en Twitter en @PodcastCcp

El correo del programa es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Y también nos puedes escuchar en Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts




]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x03-nos-vemos-bares-run-23-audios-mp3_rf_107409440_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x03-nos-vemos-bares-run-23-audios-mp3_rf_107409440_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 02 May 2023 16:34:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x03-nos-vemos-bares-run-23_mf_107409440_feed_1.mp3" length="99337432" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x03 - ¡Nos vemos en los bares! -RUN&quot;23 Quesada SX</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/1/9/4/d/194d20e6cadbfbc4846e0eb6773d561a_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x02 - De compras]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

El episodio que os traemos está enfocado en hablar de videojuegos y de temas relativos a los mismos.

Pese a ser específico, maniático que es uno, también me ha dado por dividir el programa en tres apartados.

- El primero va encarado al mercadeo de segunda mano desde mi experiencia y la del amigo Baycorps. Comentamos nuestros comienzos, como está el panorama y también tenemos un decálogo de buenas maneras que creo que podría ser de tu interés.

- Después hablaremos de las empresas de mensajería, cuyo papel es primordial al respecto, y nos centraremos en qué cosas no nos gustan y dónde y como se podría mejorar.

- Para el final: quiero compartir con todos vosotros que ... ¡Estreno consola nueva! Y no me ha sido nada fácil escoger, así que he lanzado una pregunta a unos amigos y compañeros para que me dieran su parecer...

En este episodio tengo el gusto de estar acompañado por muy buena gente, como Rafa del podcast Jugad Malditos Jugad, también disponible en Ivoox, además de contar con la colaboración de Maldito Tony, compi de Rafa en JmJ, y de Jon Shepard (que también se ha pasado por aquí en este episodio) y de Magneto en NESBuscando en la Basura, junto con un par de buenos parroquianos habituales de éste, vuestro podcast.

Os recuerdo que podéis estar al dia de cuanto acontece en la cuenta de Twitter en @PodcastCcp, y que la dirección del coreeo de éste podcast, para lo que gustes, es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

También nos puedes escuchar en Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts.

La selección músical se compone de.

Trevor Rabin - Eyes of Love
Konami Kukeiha Club Perfect Selection
Rabea Massad - Grinding Gears Vol 1
Kenneth CM Young - SSD
]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x02-de-compras-audios-mp3_rf_106282925_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x02-de-compras-audios-mp3_rf_106282925_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 13 Apr 2023 09:35:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x02-de-compras_mf_106282925_feed_1.mp3" length="94162667" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x02 - De compras</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/5/e/0/c/5e0cfbc9ae59915829d2d9a3c5f13e82_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x01 - ¡Viva Canadá!]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Este loco proyecto cumple dos años, e iniciamos tercera temporada. ¡No me lo puedo creer!

A los parroquianos lleváis apostando por este humilde podcast os reitero mi gratitud por vuestro apoyo y complicidad. Y si acabas de llegar, espero que lo que encuentres sea de tu agrado.

Empezamos con Cartuchos con un breve repasito a algunos de los primeros títulos interesantes, a mi entender, de éste 2023 y os invito a que descubramos juntos que hay tras las siglas NABU…

En Cedeses es momento de cerrar la trayectoria de SAGA, que quedó interrumpida hace un par de episodios por falta de tiempo. Hay que saldar esta deuda, y descubrir un par de cosas interesantes.

En Prozac vuelvo a plantearos algunas hipótesis de trabajo y conjeturas respecto a la manipulación emocional, desde un prisma que considero que no le prestamos la atención suficiente.

Este es el menú para el episodio de este mes, llamado ¡Viva Canadá!

Si os gusta lo que escucháis, os invito a que os suscribáis a Ivoox y me dejéis vuestros comentarios y sugerencias. Son muy importantes y me ayudan a mejorar.

También podrás encontrarnos en Google Podcasts, Amazon Music y Apple Podcasts (Aquí se oye mucho mejor, me lo ha chivado FranSX)...

Las novedades sobre lo que acontece en el podcast las encontrarás en la cuenta de Twitter del mismo en @PodcastCcp

También puedes mandarme un mensaje al correo del podcast en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Estas son algunas de las canciones que escucharéis a lo largo del episodio:

Andy Timmons – Beautiful Strange
Rush – Subdivision
Camel – Refugee
Loverboy – Working for the weekend
GTR – You can still get through
Helix – Rock You
Fleetwod Mac – The Chain
Eric Johnson – Space of Clouds
Eric Johnson – A Memory I Have
Flying Colors – Lost Without you
Toto – Lea

Y un puñado de temas de SAGA.
]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x01-viva-canada-audios-mp3_rf_104293123_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x01-viva-canada-audios-mp3_rf_104293123_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 08 Mar 2023 18:40:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x01-viva-canada_mf_104293123_feed_1.mp3" length="86655695" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x01 - ¡Viva Canadá!</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/5/e/7/3/5e7369c737dcc16067c53d5631c768d7_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[¿Qué és Cartuchos, Cedeses y Prozac?]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Si eres nuevo por aquí y acabas de llegar, se bienvenido.

En esta breve promo te cuento que es lo que encontrarás si decides unirte a nuestro equipo.

Aqui hablamos de videojuegos de todas las épocas, y dedicamos una especial atención a historias y hechos no tan conocidos en el mundo del ocio digital, desde un enfoque documentado y lo más preciso posible. ¡Somos ratones de biblioteca y nos encanta investigar!

También hablamos de música, pero de generos no tan conocidos y en ocasiones casi exclusivos. Soy fan del Prog Rock y uno de mis más oscuros propósitos es atraeros a este lado de semejante género musical. ¡Que malvado soy!

En la tercera parte del programa hablo de salud mental. Soy discapacitado físico y psicológico, y convivo con varios diagnósticos desde hace más de dos décadas. Me hubiera gustado entonces disponer de alguna fuente de información cercana y confiable a quien preguntar por qué me pasaban ciertas cosas. 

En este programa os cuento mi experiencia personal y como me las apaño para desenvolverme en el día a día, con un propósito claro: echar una mano a quien lo necesite y tumbar tanto estigma, incomprensión y creencias trasnochadas y caducas.

Para poder abordar todos esto me cuento con la ayuda de mi buen amigo Baycorps desde Cornellá.

Si decides quedarte y quieres estar al tanto de todo, te invito a que nos sigas en la cuenta de Twitter del programa en @PodcastCcp

Y también tenemos un correo a tu disposición para lo que gustes en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

¡Se os quiere!
¡Cuidaos mucho!]]></description><link>https://www.ivoox.com/que-es-cartuchos-cedeses-prozac-audios-mp3_rf_103890489_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/que-es-cartuchos-cedeses-prozac-audios-mp3_rf_103890489_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 01 Mar 2023 09:15:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/que-es-cartuchos-cedeses-prozac_mf_103890489_feed_1.mp3" length="2067857" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>¿Qué és Cartuchos, Cedeses y Prozac?</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/9/1/c/b/91cbdf9b4fe9f3e2a117be9510662fb4_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x07 - ¡Nos vemos en los bares! - ESPECIAL 59RU MSX]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas! :

No he podido resistirme, y al ver que se van disipando los síntomas del trancazo que me tiene quemado desde el pasado 26 de Diciembre, el cuerpo me pedía prepararos un capítulo nuevo.

La ocasión lo merece. Lo acontecido el pasado 28 de Enero en el espai Can Jaumandreu de la Universitat Oberta de Catalunya no puede pasarse por alto.

En esta ocasión el amigo Baycorps me lanzó esta idea, y la he tomado al pie de la letra: Vamos a crear un programa en plan tertulia de bar con amigos, y que éstos nos cuenten como vivieron aquel fin de semana, que les gustó, que no, y que tomen el papel protagonista en este vuestro podcast.

Y éste es el resultado. Sin guión, ni preparación, ni red de seguridad. Disculpad las gambas técnicas que se hayan podido colar.

Si os apetece echar un buen rato hablando del doctor Kazuhiko Nishi, del MSX3, de los asistentes a la RU, sobre bares y rutas turísticas, éste es vuestro lugar.

Si buscáis información más concisa y dedicada respecto a lo acaecido, os invito a que os paséis por los siguientes lugares:

- El podcast de CONEXIÓN MSX, aquí mismo en Ivoox.
- El Blog de Manu.
- Metodologic.
- Diario El País.

Si os mola lo que escucháis, si queréis que repitamos y reabramos este "BAR del MSX", dejad vuestros comentarios por aquí, y por twitter buscando la cuenta del podcast en @podcastccp

También os recuerdo que tenemos un correo para lo que queráis preguntar en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Volvemos en breve, porqué en Marzo ya sabéis que toca cambio de temporada, de look, y de alguna cosa más...

¡Se os quiere!

]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x07-nos-vemos-bares-audios-mp3_rf_103224443_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x07-nos-vemos-bares-audios-mp3_rf_103224443_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 16 Feb 2023 17:39:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x07-nos-vemos-bares_mf_103224443_feed_1.mp3" length="57504095" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x07 - ¡Nos vemos en los bares! - ESPECIAL 59RU MSX</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/1/2/d/a/12da1d6449e5aac385009a8d1b247ad6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x06 - 1983: Kilómetro Cero]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

Ya iba siendo hora de finiquitar este moribundo 2022 con un nuevo episodio de éste, vuestro podcast.

En la sección Cartuchos os propongo un nuevo viaje a través de la historia a un tiempo del que se habla bastante, y del que creo que no se ha profundizado lo suficiente. Todos más o menos sabemos que la Era de las Consolas tal y como la conocemos se cimentó con el lanzamiento de la Family Computer en 1983, mientras en Estados Unidos empezó a producirse el famoso Crack de los Videojuegos que tanto mencionan los norteamericanos.

Pero el viaje hasta ése 1983 tiene más matices, y hechos que fueron fundamentales para que la Tercera Generación de las Consolas marcaran el camino a seguir. Además, no fue sólo el momento cero de las consolas...

Es un viaje apasionante que espero os guste si decidís acompañarme.

Para la sección Cedeses os traigo un caramelo del llamado Neo-Progresivo. De tierras canandienses llegan SAGA, y vienen con muchas historias que contarnos.

Alerta Spoiler: ¡Baycorps se ha hecho fan de la banda!

Para Prozac quiero saldar otra deuda de tantas que tengo pendientes por puro despiste en esta ocasión. Siempre os insto a que si estáis mal, pidáis ayuda y acudáis al médico, ¿verdad?

¿Pero como y cuando se va al médico?... ¡Qué cabeza la mía!

Os recuerdo que podéis estar al dia de lo que acontece en el podcast en la cuenta de Twitter del programa en @PodcastCcp.

Y que para lo que queráis me podéis dejar unas palabras en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical del programa se compone, entre ambos, de:

Uriah Heep - Gypsy.
James Gang - Funk #49
Blue Oyster Cult - Godzilla
Kraftwerk - The Robots
Wargames - Video Fever
Styx - Mister Roboto (Acoustic)
Yellow Magic Orchestra - Rydeen.
Kebu - Super Troopers.
Rush - YYZ
Wetton & Downes - The Die is Cast.
CYAN - I Defy The Sun.
John Issley - It´s a Long Way Back
Then Jerico - Big Area

Y un buen surtido de temas de SAGA, nuestros protagonistas en Cedeses



]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x06-1983-kilometro-cero-audios-mp3_rf_100228888_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x06-1983-kilometro-cero-audios-mp3_rf_100228888_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 09:50:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x06-1983-kilometro-cero_mf_100228888_feed_1.mp3" length="40580509" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x06 - 1983: Kilómetro Cero</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/9/d/5/3/9d53d99f3b3ded2cab1285f7d2a0342b_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x05 -Concierto para 16 Bits]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas, queridísimos!

A la carga con nuevo episodio en el que vamos a darnos otro paseo en el tiempo para saber un poco más de una compañía pionera como Sharp y con uno de sus ordenadores más preciados: el venerado X68000

En el apartado musical, donde sigo empecinado en llevaros por la senda de la música más exclusiva, viene con un dos por uno que llevo meses con ganas de mostraros: se habla claro y de manera concisa sobre que és el Rock Sinfónico y el Rock Progresivo, que no son lo mismo, y para ilustrar el ejemplo nos montaremos en el OVNI de colores de Jeff Lynne y sus compis para viajar a traves del legado de la Electri Ligth Orchestra, conocida para la eternidad como "la ELO".

Para la sección de Prozac he decidido salirme de mi zona de confort y mojarme en una serie de pequeñas reflexiones en las que, burdamente, trato de enfrentarme a dichos y refranes cargados de siglos de tradición. ¡Ignorante que es uno!

Para los recien llegados; si queréis estar al dia de lo que se cuece en este podcast podéis  hacerlo siguiendo la cuenta de Twitter oficial en @PodcastCcp

También tenéis el correo del podcast a vuestra entera disposición para lo que gustéis en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Y si sois tan amables, suscribíos y participad con vuestros comentarios: vuestras opiniones son de suma importancia para que pueda mejorar en mi trabajo con el podcast.

El menú musical de este episodio se compone, entre otros, de los siguientes temas:

- Nooran Sisters Feat. Andre Antunes - Jugni
- Nusrat Fateh Ali Khan Feat. Andre Antunes - Sanson Ki Mala Pe
- Cassiopea - Take on Me.
- Spin Doctors - Bags of Dirt.
- Trevor Rabin - Don´t You Ever Lose.
- The Move - Brontosaurus/What
Como no, un buen puñado de temas de la ELO
- Derek Sherinian - The Lone Spaniard
- Flying Colors - The Storm (Neal Morse Mix)
- Eric Johnson - Your Sweet Eyes
- Yes - Sheherzade
- Steve Lukather - Along For The Ride

... Y una cosa más... ¿Sabéis lo que es "El Internet De Las Cosas? ...]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x05-concierto-para-16-bits-audios-mp3_rf_95224824_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x05-concierto-para-16-bits-audios-mp3_rf_95224824_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 12:28:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x05-concierto-para-16-bits_mf_95224824_feed_1.mp3" length="36817204" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x05 -Concierto para 16 Bits</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/2/8/a/b/28ab626046a49e7faa9050ed7d44b468_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[SÓLO Prozac - 004 - Un diez de Octubre de tantos]]></title><description><![CDATA[Muy buenas

Es la primera vez que me tiro sin red, sin preparar nada.
Con todo el miedo del mundo, hoy he sentido la necesidad de crear este Sólo Prozac.

Aprovechando la fecha, ya que el 10 de Octubre es el Dia Mundial de la Salud Mental, quiero contaros como es uno de tantos
de mis dias, desde la experiencia que me otorga mi condición de discapacitado físico y psicológico.

Mi anhelo es seros de ayuda, de poder dar a la gente toda la información y experiencia de la que dispongo, con el fin de normalizar
el discurso sobre la salud mental y vencer de una vez por todas tanto estigma, tabú y prejuicios.

Muchos entenderán este gesto como una muestra de debilidad. No se si soy tan débil. Sólo puedo deciros que me cuesta horrores abrir mi corazón,
pero si lo hago es por un propósito. Por sentirme útil.

Por ayudarte.

Y para decirte que es normal lo que te pasa, y que no estás sólo.

He aderezado el programa con estas canciones.

One Time - King Crimson.
Neal Schon - Zanzibar y Boulevard of Dreams.
Mister Mister - Kyrie
Saga - Climbing the ladder
Genesis - Horizons
Marillion - Hope for the future.

Me podéis encontrar en Twitter en @PodcastCcp y por gmail en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Se os quiere.]]></description><link>https://www.ivoox.com/solo-prozac-004-un-diez-de-audios-mp3_rf_93715140_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/solo-prozac-004-un-diez-de-audios-mp3_rf_93715140_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Mon, 10 Oct 2022 20:28:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/solo-prozac-004-un-diez-de_mf_93715140_feed_1.mp3" length="14769243" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>SÓLO Prozac - 004 - Un diez de Octubre de tantos</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/d/e/b/9/deb9f31eb5a9d003aa8c2cd098143380_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x04 - Gritos, espadas y cuchillos]]></title><description><![CDATA[Hola de nuevo, queridísim@s.

A la carga de nuevo con una buena ración de videojuegos, música, y temas de la cabeza.

Hace mucho tiempo que no repaso como está la escena homebrew, y viendo lo que acontece es buen momento para que nos pongamos juntos al día. También quiero compartir con vosotros como está siendo este verano en el que un par de consolas nuevas han irrumpido en mi habitación. Esta vez hablaré de como está siendo para mi descubrir una máquina como la Xbox One X

En Cedeses hablaré de un grupo de culto y que tiene auténticas joyas en su catálogo. La historia de Tears for Fear es de lo más curiosa, con detalles realmente apasionantes. 

Para Prozac he querido abordar el tema del suicidio, desde un prisma básico y como siempre, con el fin de ahondar en un tema tan tabú y estigmatizado con el fin de acercarnos a él con la mayor normalidad posible, y siempre desde un espíritu constructivo para tratar, que ya es, ser útil a quien pueda padecerlo de manera directa o indirectamente.

Algunos de los datos mencionados en esta sección tienen que ver con la línea de teléfono 024 habilitada por el Gobierno de España, además de otras instituciones como El Teléfono de la Esperanza.

Web: https://telefonodelaesperanza.org
Teléfono habilitado para prevención del suicidio: 717 003 717

Como siempre, también os hago partícipes de la cuenta oficial del podcast en Twitter en @PodcastCcp

Y para comentarios, sugerencias, herencias, maletines...(¡Es broma!) me podéis encontrar en el mail habilitado para el podcast en : cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical de hoy se compone, entre otros de:

Pendragon - Schizo
Graduate - Acting my Age
Journey - Edge of the blade.
Neal Schon - Zanzibar.
Andy Timmons
Steve Lukather - Do I Stand Alone.
Y los invitados de hoy: Tears for Fears!
]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x04-gritos-espadas-cuchillos-audios-mp3_rf_92310527_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x04-gritos-espadas-cuchillos-audios-mp3_rf_92310527_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 09:24:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x04-gritos-espadas-cuchillos_mf_92310527_feed_1.mp3" length="37898060" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x04 - Gritos, espadas y cuchillos</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/8/5/5/c/855c43894f41039f647ea679e95ee915_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x03 - Entre yates y Poly Klyns]]></title><description><![CDATA[Se me ha vuelto a hacer tarde...

¡Buenas a todas las personas de bien!

Madre mia como ha venido Hulior este año, y Agostorl empieza también con ganas de derretir la faz de la tierra sin pestañear.

Los calores no me permiten grabar en mi Cueva, así que de perdidos al rio, me he atrevido a salir totalmente de mi zona de confort y he realizado el episodio que vas a escuchar usando una vieja grabadora digital Sanyo que enciende y apaga cuando le viene en gana.

Verano y videojuegos. Esto me trae recuerdos, y aludiendo a los mismos paso revista a una compañia cuyos orígenes y evolución merecen ser más conocidos por un público más amplio, a mi retorcido entender.

Llevamos unos meses con el corazón encogido por algunas de las pérdidas que adolece el mundo de la música: nuevamente, zona de confort cero para hablaros un poco de Vangelis.

Apetece ir al cine todo el año, pero en verano cobra un cariz especial. Las terrazas de verano tienen los asientos más incómodos jamás construídos, pero tienen los cielos más bonitos que nos puede regalar la vida. Os propongo una lista breve de cine que trata con cierto rigor asuntos relacionados con la salud mental.

Twitter: @PodcastCcp
Correo: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical se compone, entre otros, de:

Mister Mister.
David Lee Roth.
SNK.
Andy Timmons.
Genesis.
Aphrodite´s Child.
Styx.
...


]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x03-entre-yates-poly-klyns-audios-mp3_rf_90569478_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x03-entre-yates-poly-klyns-audios-mp3_rf_90569478_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:58:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x03-entre-yates-poly-klyns_mf_90569478_feed_1.mp3" length="28785086" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x03 - Entre yates y Poly Klyns</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/9/4/9/0/9490a35afb7bec23b0316736f4e37822_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[Solo Prozac - 003 - Ansiedad entres actos - Tercera parte]]></title><description><![CDATA[Hola a tod@s.

Por fín puedo saldar mi deuda con todos vosotros y puedo poner un punto y aparte en esta serie de píldoras dedicadas a la ansiedad y que inicié hace un año.

Mejor tarde que nunca.

En esta tercera entrega me sirvo de material inédito, y exclusivo para el formato Sólo: Esta entrega estaba prevista su publicación en el episodio 5 de la temporada anterior, si mal no recuerdo, pero que quedó por publicar por un cambio de última hora.

Deciros que el formato SÓLO seguirá abierto a futuros programas temáticos, y que con tiempo, aplomo y un mejor planteamiento de mi flujo de trabajo, espero poder llegar a todos vosotros con mayor frecuencia.

Twitter del programa: @PodcastCcp
Correo: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Escuchamos en este programa los temas de:

King Crimson: One Time.
Neal Schon: Bandalero.
Jackson Browne: Running on empty
Christopher Cross: Sailing
Steve Miller Band: Jet Airliner
]]></description><link>https://www.ivoox.com/solo-prozac-003-ansiedad-entres-actos-audios-mp3_rf_89752008_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/solo-prozac-003-ansiedad-entres-actos-audios-mp3_rf_89752008_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 13 Jul 2022 08:45:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/solo-prozac-003-ansiedad-entres-actos_mf_89752008_feed_1.mp3" length="11409075" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>Solo Prozac - 003 - Ansiedad entres actos - Tercera parte</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/e/b/b/2/ebb2b40cee3701c3201f612b475acb38_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x02 - Un legado legítimo]]></title><description><![CDATA[Bienvenid@s a una nueva entrega.

Con el verano asomando la patita, me apetecía rescatar una cuestión a la que considero que no se le ha dado la importancia que merece. Todos tenemos más que interiorizados costumbres a la hora de jugar como el guardar y cargar partida, o bien echar mano de trucos.

¿Pero como funcionaba esto en los primeros años de las consolas y micro-ordenadores?¿Cuales fueron los primeros ingenios que nos facilitaban la vida con los juegos más desafiantes?

Creo que es el momento en que hay que legitimar un legado que está bastante extendido entre los usuarios habituales, pero no es tan conocido por el público en general. Puede que os sorprenda...

Cedeses viene con una deuda pendiente conmigo mismo, que empecé a saldar en el episodio anterior con It Bites; quiero continuar con mi cruzada por rescatar a bandas que abrazaron el Rock Progresivo cuando éste estaba en su peor momento, y que incluso abanderaron propuestas que se convirtieron en un nuevo género, ramificando el Prgo Rock hacia terrenos más duros y contundentes.

Prozac retoma el tema del Bullying, pero desde la perspectiva del agresor; un prisma no tan conocido, cuyos patrones distan de estar definidos y cuyo papel pone de manifiesto algunas de las cuestiones más irritantes respecto al acoso y la violencia.

La portada de este mes ha sido lo más fácil del mundo, ya que Ignatius Farray me lo ha puesto a huevo con sus recientes tuits. ¡Gracias, señor barbudo!

Os recuerdo que todas las novedades respecto al podcast se publican en la cuenta oficial del mismo en Twitter, en @PodcastCcp, y que tenéis a vuestra disposición el correo del mismo en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menu musical del mes viene con:

Jeff Beck - Led Boots
Plini - Czar of Steel
Loverboy - Working for the Weekend
Spin Doctors - Jimmy Olsen´s Blues
GTR - The hunter
Toto - Live for Today
Marillion - An Accidental Man
Anthony Phillips - Henry: Portraits from Tudor Times
Eric Johnson - Virginia
Y una selección Queensryche]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x02-un-legado-legitimo-audios-mp3_rf_87364541_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x02-un-legado-legitimo-audios-mp3_rf_87364541_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sun, 22 May 2022 09:15:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x02-un-legado-legitimo_mf_87364541_feed_1.mp3" length="35229164" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x02 - Un legado legítimo</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/f/c/b/e/fcbe7ebc77aab727d183b5c6628b7aa2_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x01 - Repóker de Ases]]></title><description><![CDATA[¡Bienvenidos a la segunda temporada!

Aunque el estreno estaba previsto para el pasado 11 de Marzo, no ha podido ser. Pero me he esmerado en tenerlo todo lo mejor presentado posible.

Estreno nuevo logo para esta temporada, y me voy a esforzar por darle a cada episodio una miniatura dedicada.

Siendo el mes de Marzo el más reinvindicativo en lo que respecta a la mujer y a su lucha tanto individual como colectiva, he querido dedicar este programa a 5 mujeres que han hecho, y siguen haciendo, historia en el mundo de los videojuegos.

Este año también os acercaré algunos grupos del Prog y alrededores que no son tan habituales, y cuya propuesta sonora es bastante más accesible para el entusiasta no iniciado. Este mes le toca a los magos de It Bites; una de mis grandes debilidades.

En Prozac toca ponerse con un tema que también me toca directamente, pero que, por desgracia, es de sobras conocido y a nadie deja indiferente. Hoy toca hablar del Bullying, y espero estar a la altura.

Te recuerdo que puedes seguirme en Twitter en @PodcastCcp.

El correo del programa es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com para lo que gustes.

El menú musical de este programa viene surtido, entre otros, de:

¡Las protagonistas del programa!
The Aristocrats - Louisville Stomp
Mariachi Entertainment System 
Toto - King of the World
The Communards - Don´t Leave Me This Way
Madonna - Papa Don´t Preach
Eruope - The Final Countdown
It Bites
Dio - Rock & Roll Children
Queen - Don´t Lose Your Head
RUSH - Subdivisions.
Peter Gabriel Feat. Kate Bush - Don´t Give Up
Rude Monkey - Euskadi Tropical 

PS: ¡Yo tambien quiero "Viernes de Baldas"


]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x01-repoker-ases-audios-mp3_rf_84198297_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x01-repoker-ases-audios-mp3_rf_84198297_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 21:46:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x01-repoker-ases_mf_84198297_feed_1.mp3" length="41005810" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x01 - Repóker de Ases</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/1/e/9/71e9376f7d13d1de06acd3eefb6db399_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[1x07 - Me gusta más Ikea]]></title><description><![CDATA[Hola a todos, y buen 22... Espero.

Cierro la temporada con un nuevo episodio en el que os cuento cosas acerca de como ha acabado 2021 y como arranca 2022 en lo que respecta a videojuegos y a mis músicas preferidas. Doy repaso a algunas novedades y os contaré una historia que tiene que ver con un personaje-mascota del que quedé prendado desde la primerísima vez que lo descubrí, a finales de los años noventa.

En lo que respecta a música me mojo a la hora de hablar de como se las gastan algunas plataformas de difusión de música por streaming, y también habrá un pequeño hueco con un par de batallitas y algunas recomendaciones.

Para la sección Prozac he decidido enfocar este episdio desde un prisma un tanto más reflexivo, echando la vista atrás y compartiendo con vosotros mi experiencias más recientes. Os desvelo un "secreto" que no lo es tanto, y os hago partícipes de un personaje del que supe hace unos años, pero no ha sido hasta hace apenas unas semanas que he podido descubrir más sobre él, y que me tiene ensimismado.

Todo esto viene aderezado con un menú musical marca de la casa. con temas de:

The Flower Kings
Big Big Train
Richie Castellano
Carlos Viola
Frameshift
Rush
Edgar Winter Band
Saxon
Troika
Y alguno más.

Os recuerdo que me podéis encontrar en Twitter en @PodcastCcp y en el correo del prorgrama en : cartuchoscedesesyprozac arroba Gmail punto com.

¡Se os quiere!]]></description><link>https://www.ivoox.com/1x07-me-gusta-mas-ikea-audios-mp3_rf_82135891_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/1x07-me-gusta-mas-ikea-audios-mp3_rf_82135891_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sat, 12 Feb 2022 10:42:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/1x07-me-gusta-mas-ikea_mf_82135891_feed_1.mp3" length="32847429" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>1x07 - Me gusta más Ikea</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[Cartuchos con turrón y mazapán - Especial Navidades 2021]]></title><description><![CDATA[Hola a tod@s

Como cada año, vuelve la navidad. Y siendo esta la primera de este humilde podcast, os invité a participar del mismo compartiendo vuestras experiencias, vivencias y/o anécdotas relacionadas con los videojuegos y la navidad.

En este pequeño especial escucharemos las anécdotas de oyentes y amigos, que a buen seguro disfrutaréis e incluso empatizaréis por alguna causa común.

A quienes habéis dedicado unos minutos de vuestro tiempo a dejar por aquí vuestro testimonio os reitero mi gratitud. ¡Que viva la buena gente!

Ponéos cómodos, pilad la mantita o encended la estufa, y acompañaos con una bebida calentita para escuchar este episodio especial navideño.

Escucharéis música de Steve Lukather, Chris de Burgh, Alan White & Chris Squire, Jethro Tull, El Consorcio, Brenda Lee, Casiopea, Marcus Miller, Joseph Williams y Slade.

Espero que paséis las mejores fiestas posibles, y que el año que está por venir no sea tan duro como estos dos últimos.

Cuidaos mucho. ¡Os espero en el 2022!]]></description><link>https://www.ivoox.com/cartuchos-turron-mazapan-especial-navidades-audios-mp3_rf_79874361_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/cartuchos-turron-mazapan-especial-navidades-audios-mp3_rf_79874361_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 21 Dec 2021 10:01:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/cartuchos-turron-mazapan-especial-navidades_mf_79874361_feed_1.mp3" length="39340004" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>Cartuchos con turrón y mazapán - Especial Navidades 2021</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[1x06 - Dos tazas]]></title><description><![CDATA[De vuelta con vosotros.

Gracias por seguir ahí y por vuestra paciencia y complicidad. Han sido unos meses duros, y quiero retomar el ritmo.

Este mes vienen las cosas a pares, y hay que hablar en la sección de cartuchos de UnMetal y de Metroid Dread, y en la sección de Cedeses de Yes y Dream Theater. Me lio la manta a la cabeza y no os voy a dar tregua, con una review a primera escucha, absolutamente fuera de mi zona de confort.

Y respecto a la sección Prozac, la salud mental ha ganado cota de pantalla en los medios y en boca de periodistas de toda índole y plumaje. Hoy hablaré de ansiedad y depresión en el mundo del deporte.

Hablando de deporte y libros, os dejo un par de enlaces donde conseguir "Siempre Preparado", de Víctor Rubio Estarlich. Totalmente recomendado.

https://npqeditores.com/producto/siempre-preparado/

https://www.amazon.es/Siempre-preparado-Gestiona-afronta-lidera/dp/841849610X

Y os invito a que participéis en un próximo programa que quiero dedicar a videojuegos y navidad. Me encantaría que me mandaráis audios con vuestras vivencias, experiencias y anécdotas al respecto. Tenéis a vuestra disposición el correo del programa: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Os invito también a suscribiros al podcast y que dejéis vuestros comentarios. Es de suma importancia tu participación para poder mejorar con cada programa.

Puedes encontrarme en Twitter en @PodcastCcp

Espero que disfrutéis de este episodio.]]></description><link>https://www.ivoox.com/1x06-dos-tazas-audios-mp3_rf_78872719_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/1x06-dos-tazas-audios-mp3_rf_78872719_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sun, 28 Nov 2021 11:01:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/1x06-dos-tazas_mf_78872719_feed_1.mp3" length="48597151" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>1x06 - Dos tazas</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[MONÓCULO Especial - 40 años de Ulises 31]]></title><description><![CDATA[¡Madre mía, que nervios!

¡Muy buenas a todos, y sed bienvenidos!

La verdad es que no se ni por donde empezar. Estos dos meses y pico ya han sido tan intensos, como extraños, y el fruto de centenares de horas de investigación y trabajo lo encontraréis plasmado en éste episodio especial dedicado a mi serie favorita de animación de toda la vida: Ulises 31.

Un amigo mio ha dicho que éste programa puede ser el monográfico más completo en habla hispana sobre Ulises 31. Tal afirmación me enorgullece, y me acongoja a partes iguales. Yo me contento con que lo disfrutéis y que os despierte algún recuerdo. O si vienes nuevo y no conoces la serie, que sirva de aliciente para que le des una oportuniad a una de las mayores series de animación de culto de los últimos 40 años.

En un principio, y he tratado de mantener esta estructura, he basado este programa en la banda sonora de la serie. Pero con el paso del tiempo he podido acceder a documentación casi inédita y a datos que me han sido facilitados y contrastados por gente muy próxima a los creadores de la serie, que éste especial ha tomado un cariz de proporciones épicas. ¡Daría para hacer un pequeño "Making of" del mismo!

Os invito gustosamente a que os montéis en la Odysseus conmigo y me acompañéis en este apasionante viaje.

Y atención: Si me seguís en Twitter en @PodcastCcp, habrá sorpresas a partir de la semana que viene. Compartiré con vosotros, y a la antigua usanza, todo tipo de datos extra que expandirán/complementarán lo que acontece en este episodio, además de material gráfico que me ha sido posible publicar mediante autorización expresa de uno de mis confidentes.

Algunos enlaces de interés respecto al programa los encontrarás aquí abajo:

- Parallax: Site oficial de David Colin.
http://www.parallax.fr/9.ulysse31str/ulysse31str.htm

-TMS Entertainment (Tokyo Movie Shinsha)
https://tmsanime.com/

- Le site d´Ulysse 31
http://ulysse31.saitis.net/

Os invito a que os sucribáis al canal aquí en Ivoox, y dejéis vuestros comentarios. Son importantes para que pueda mejorar en mis contenidos.

Ya he mencionado antes la cuenta de Twitter del podcast (@PodcastCcp), y también os recuerdo la cuenta de correo del programa: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Hoy mejor obvio la playlist. La música es el verdadero protagonista del programa.

Para mi amigo Marcos. Siempre en mi corazón.

* FRA: Pour mes amis de la France: Excuse moi mon "invisible" Francoise! 

Et merci beacoup David, Laurent, Marc et José Recio Blancas!]]></description><link>https://www.ivoox.com/monoculo-especial-40-anos-ulises-31-audios-mp3_rf_76272546_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/monoculo-especial-40-anos-ulises-31-audios-mp3_rf_76272546_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Cine, tv y espectáculos]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sat, 02 Oct 2021 19:32:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/monoculo-especial-40-anos-ulises-31_mf_76272546_feed_1.mp3" length="68514564" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>MONÓCULO Especial - 40 años de Ulises 31</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/8/5/1/9/9761633199158_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[SÓLO Prozac - 002 - Ansiedad en 3 actos - Segunda Parte]]></title><description><![CDATA[¿Cómo estamos?

Llega el momento de hablar de nuevos elementos respecto a la ansiedad en esta nueva entrega, que comprende los programas 3 y 4 del formato habitual del podcast.

En este episodio, os cuento algunos detalles técnicos de como actúa nuestro cuerpo cuando está sometido a las embestidas de la ansiedad, y también os cuento según mis vivencias, que es lo que nos espera cuando tenemos que reincorporarnos a nuestros quehaceres diarios, como es el trabajar, estudiar, y qué nos podemos encotrar.

Recordad que os podéis suscribir a éste canal aquí mismo, en Ivoox, y que espero con gusto vuestros comentarios y sugerencias. Con tu ayuda, puedo mejorar a crear mejor contenido.

Podrás encontrar las últimas novedades en la cuenta de Twitter del programa: @PodcastCcp

Y tienes a tu disposición para lo que gustes el correo del programa en: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Escucharemos algunos de estos temas.

Styx - She Cares
Dave Matthews Band - What would you say?
Sons of Apollo - Alive
Steve Lukather - Judgment Day
Tom Petty - Running down a dream
Steely Dan - Do it again
Rush - Different strings.]]></description><link>https://www.ivoox.com/solo-prozac-002-ansiedad-3-audios-mp3_rf_75903018_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/solo-prozac-002-ansiedad-3-audios-mp3_rf_75903018_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Fri, 24 Sep 2021 11:23:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/solo-prozac-002-ansiedad-3_mf_75903018_feed_1.mp3" length="14688105" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>SÓLO Prozac - 002 - Ansiedad en 3 actos - Segunda Parte</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[SÓLO Prozac - 001 - Ansiedad en 3 actos - Primera Parte.]]></title><description><![CDATA[¡Hola de nuevo!

Si la sección Prozac es uno de los pilares fundamentales sobre los que cimento este humilde podcast, creo que se hace necesario que sea más accesible y que llegue a más gente. Porqué, y soy el primero en comprenderlo, que habrá gente que no querrá tragarse mi chapa hablando de videojuegos, ó de música rara y cargante.

Siendo, como ha sido, el germen del formato SÓLO, y debido a que estos contenidos tienen una carga emocional potente, el formarto Sólo Prozac tendrá una duración más corta; es más fácil de digerir en formato "píldora".

Y en ésta pildora encontrarás los contenidos de la sección Prozac de los dos primeros programas, tal y como fueron publicados.

Te invito a que te suscribas al canal y me dejes tus comentarios. Tu opinión y tus sugerencias me ayudan a hacer mejor las cosas.

Os hago participes de mi cuenta de Twitter, @PodcastCcp,  para que no os perdáis las novedades del podcast, y del correo del programa, cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

¡Gracias por dedicarme un poco de tu tiempo!]]></description><link>https://www.ivoox.com/solo-prozac-001-ansiedad-3-audios-mp3_rf_75040101_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/solo-prozac-001-ansiedad-3-audios-mp3_rf_75040101_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Mon, 06 Sep 2021 09:34:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/solo-prozac-001-ansiedad-3_mf_75040101_feed_1.mp3" length="13475810" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>SÓLO Prozac - 001 - Ansiedad en 3 actos - Primera Parte.</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[SÓLO CDs - 001 - Los 20 inventos que cambiaron la música.]]></title><description><![CDATA[¡Dia de estreno!

Os presento el que, espero, sea el primero de muchos monográficos en un formato que he bautizado como SÓLO.

El primero va dedicado a la música. Éste SÓLO CEDESES está inspirado en el trabajo del músico, productor músical, profesor
y YouTuber/Instagramer, Rick Beato; os recomiendo encarecidamente que os suscribáis a su canal y le sigáis por las RR.SS, ya que 
el contenido que tiene a bien compartir con el mundo es de mucho quilates.

Os dejo un enlace del video en el que me he inspirado para confeccionar éste programa.

https://www.youtube.com/watch?v=qZ1t1epu8bE

Os invito a hacer un viaje a través de la historia y del tiempo para descubrir cuales son, a mi entender, los 20 inventos
que cambiaron la música para siempre.

¡Espero que disfrutéis de la travesía!

Os recuerdo que me podéis encontrar en el correo del programa, y en la cuenta de twitter oficial del podcast en:

Mail: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com
Twitter: @PodcastCcp

Algunos de los temas que escucharéis los encontrarás en la siguiente lista:

- John Mayer - 83
- U2 - Vertigo.
- The Ventures - The 2000 pound bee.
- Rolling Stones - I can´t get no (Satisfaction).
- Kid Rock - Bawitdaba.
- Yellow Magic Orchestra - Technopolis.
- Walk the moon - Headphones.
- Gym Class Heroes - New friend request.
- Billy Joel - Stiletto.
- Will Chase - The last real record store on Earth.
- Link Wray - Rumble.
- Van Halen - Eruption.
- Manowar - Blow your speaker.
- Jean Michel Jarre - Magnetic fields - Part 1.
- Phish - Alumni Blues.
- Rush - Digital Man.
- Yes - Endless Dream : a. Silent Spring.
- Stevie Ray Vaughan - Mary had a little lamb.
- Prince - Computer blue.
- Brad Paisley - Online.
- Rush - Spirit of Radio.
- Gregorio Paniagua - Epitaphe du Seikilos.
- Ut queant laxis.
- Streetside Symphony - Sundowner.]]></description><link>https://www.ivoox.com/solo-cds-001-los-20-inventos-audios-mp3_rf_73987120_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/solo-cds-001-los-20-inventos-audios-mp3_rf_73987120_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Magazine y variedades]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 11 Aug 2021 10:03:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/solo-cds-001-los-20-inventos_mf_73987120_feed_1.mp3" length="34583590" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>SÓLO CDs - 001 - Los 20 inventos que cambiaron la música.</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[1x05 - La bala invisible]]></title><description><![CDATA[Madre mia que caloraso.

Toca repasar así por encima lo poco que me ha llamado la atención del reciente E3. Aparecen bonitos recuerdos de un pasado no tan lejano.

Para los cedeses, prefiero no adelantaros de quien voy a hablar ni pondré qué temas serán empleados para la confección de la sección. Pero no temáis, es todo muy accesible y de lo más disfrutable. Trincad un refresco y algo para picar, creo que lo gozaréis.

He tenido que hacer un cambio de ultimísima hora en la sección Prozac, debido al triste y terrible suceso acaecido recientemente en la comunidad de la emulación. Espero estar a la altura. El cuerpo me pedía hablar de esto.

Sólo

Esto es lo que viene: SÓLO.

Hace mucho calorcillo, y no habrá programa durante las próximas semanas del verano, pero eso no quiere decir que os vayáis a librar de mí tan fácilmente.

Este verano lanzaré los primeros (en plurarl, si) programas monográficos, enfocados a un tema en concreto. Así que nos podemos encontrar con un Solo Cartuchos, Solo Cedeses, Solo Prozac, y puede que algun solo de otras temáticas...¡Quien sabe! El tiempo dirá.

Así que si no os queréis perder nada de lo que está por venir en los calurosos meses de verano que ya estamos disfrutando/padeciendo, estad atentos a la cuenta de Twitter del programa (@PodcastCcp) para no perder detalle, torpedos.

Algunas de las canciones que podréis escuchar a lo largo del programa las tenéis aqui debajo.

Blue Oyster Cult - Godzilla
Toto - The Turning Point
CastleVania Lords of Shadow OST.
- Laura´s mercy
- Cornell
Dave Matthews Band - I did it
Trevor Rabin - Woud you feel my love
Carl Douglas - Kung Fu Fighting
Alan Parsons - Don´t answer me
Akira Yamaoka - Theme of Laura
Peter Gabriel - Don´t give up
Transatlantic - We all need some light
Streetside Symphony - Sundowner
Marillion - Beautiful
Rush - Digital Man

PS - Baycorps?
]]></description><link>https://www.ivoox.com/1x05-la-bala-invisible-audios-mp3_rf_72303141_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/1x05-la-bala-invisible-audios-mp3_rf_72303141_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sat, 03 Jul 2021 18:38:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/1x05-la-bala-invisible_mf_72303141_feed_1.mp3" length="44461875" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>1x05 - La bala invisible</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[1x04 - ¡Haz de tripas, corazón!]]></title><description><![CDATA[¡Saludos!

Disculpad el retraso: diversos compromisos, y algunas dificultades técnicas, han demorado el estreno del cuarto programa hasta hoy. ¡Gracias por vuestra paciencia!

Y es que como reza el título, hay momentos en los que toca hacer de tripas, corazón. 

Tenemos el E3 ahi delante. Locomalito nos invita a adentrarnos en las profunidades del mar con su último trabajo, y os cuento por qué no puedo jugar al Resident Evil Village, y no sólo es porqué no tengo Play 4, ni 5.

Sin embargo, no os quedaréis sin descubrir alguna cosa que otra, pues os adelanto que este programa trae una nueva ANTI-REVIEW, con novedades...

¡Incluso tengo un invitado especial en este programa!

Sigo con los grupos que establecieron los fundamentos del rock progresivo. Y os prometo que el grupo a quien le toca hoy someterse a mi enrevesada manera de contar las cosas, lo conocéis y no poco. E incluso puede que haya más de uno opinando en esta sección, quien sabe.

Lo digo más que nada porqué al llegar a preparar el programa, he encontrado unas manchas negras en el suelo, y una olor a goma quemada que recuerda a la de las llantas de un DeLorean cuando alcanza los 140Km por hora. ¡Tengo que averiguar quien ha puesto esto todo perdido! ¡Se me cuela gente por toda partes en mi pequeño rincón de grabación!

En lo que respecta a la sección Prozac, toca abordar como llevar un lastre tan pesado como el de la incompresión y la falta de información, en lo que respecta a las incapacidades invisibles.

Tengo que conseguir cerrar algún programa sin tanta premura ni con plazos tan apretados. ¡Algún día lo conseguiré!

Espero que os guste. Os dejo con el menú musical del programa.

Yes - The Messenger
Sons of Apollo - Going Home
Rabea Massad - True Grit
Castlevania 2 - Belmont´s Revenge OST:
- Opening
- Password
- Psycho Warrior - Jazz cover by Geeky Guitarist
- New Messiah - by Yuta Romeo
- Passepied - by Punch Brothers
- Chromatic Phantasie - by Pascual Martinez
Pink Floyd:
- Astronomy Domine
- Have a cigar
- Wish you were here
- Run like hell
Big Big Train - Common Ground
Tom Petty - Running down with a dream
Steely Dan - Do it again
Michael Nyman - The Piano
Rush - Resist
Lunes Fever - De frente.

P.S: Hacedme el favor de buscar a Pascual Martínez en Spotify, y escuchad su disco Cuarenta Vueltas al Sol.
También le podéis leer en la web http://www.culugrafia.com
]]></description><link>https://www.ivoox.com/1x04-haz-tripas-corazon-audios-mp3_rf_71251270_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/1x04-haz-tripas-corazon-audios-mp3_rf_71251270_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 09:10:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/1x04-haz-tripas-corazon_mf_71251270_feed_1.mp3" length="38386008" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>1x04 - ¡Haz de tripas, corazón!</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[1x03 - Adoptar. Adaptar. Mejorar.]]></title><description><![CDATA[Hola de nuevo, amigos.

	Ésta vez, por fín, he podido pasar revista a Blasphemous. El primer juego de mi lista desde que fragué
en mis adentros la creación de éste, vuestro podcast. Deuda saldada.

	No dejéis de visitar www.thegameskitchen.com para saber más del juego y de sus creadores.

	*(¡Y espero disculpéis mis gambazos con los títulos de los DLCs y demás, que anda que mi inglés y yo...!)

	También tenía pendiente rendir homenaje a las escenas de software y hardware aficionado, casero... Homebrew. Cómo no,
como lo descubrí cuando pensé que el MSX pasó a mejor vida con el cierre de MSX-CLUB, y que opino de lo que tenemos a día de hoy
tanto en esta escena, como en el resto. He aprovechado el lance para hacer un sencillo "mix" de músicas compuestas por entusiastas
del sistema, como homenaje a su apasionado desempeño. Y también hay espacio para una amarga despedida...

	Éstos dos párrafos resumen muy bien el título del programa. Y para rematar, quiero contaros que
virguerías es capaz de hacer un joven ingeniero de Brasil con una Super Nintendo. ¡Impresionante!

	Me adentraré en las raíces, los orígenes a mi entender del Rock Progresivo, pero no sufráis. ¡Váis a escuchar músicas que os
resultarán mucho más cercanas!

	Sigo con el tema de la ansiedad, pero hoy desde una perspectiva muy técnica. Creo que solventará muchas dudas, siempre pendientes.

	Y a cada programa, siempre aparecen sorpresas cuando menos lo esperas, y dónde menos lo imaginas. ¡Espero que os agrade!

	Recordad que podéis seguirme en Twitter en @PodcastCcp.
	Y que el correo del programa es: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com
	¡Suscribíos al programa y dejadme vuestros comentarios, son muy importantes para poder seguir mejorando y saber qué os gustaría
	escuchar en próximos programas!

	Con un recuerdo sentido para Juan Joya Borja, El Risitas, que nos ha dejado recientemente. 
	¡Con la falta que nos hace la gente que nos hace reir y que ríe con nosostros!


	El menú musical se compone de:

	- Jon Anderson: It´s One Fire.
	- Primus: Wynona´s Big Brown Beaver
	- Blaphemous OST:
		- Tierras de azafrán
		- Viaje de la promesa.
		- Toma mi tormento.
		- Alcazar of Grief: Profanadores y Espíritus.
		- Que en procesión marchen.
		- Una senda de pasos blancos

	- Rush: Analog Kid
	- Mix personal de homebrew para MSX, con temas y covers compuestos por.
		- Compjoetania.
		- Carlo Bandini
		- Beyker
		- John Hassink
		- Dennis Graschev
		- Madonna MKIII.
		- Jose Vicente Masó Zaplana WYZ.

	- Yes: Roundabout
	- The Beatles
		- Please, please me.
		- Wait.
		- Sergeant Pepper´s Lonely Hearts Club Band
		- Within you without you.

	- The Beach Boys: 
		- Hang on to your ego.
		- Wouldn´t it be nice

	- The Moody Blues : The Night
	- Jeff Wayne´s War of the Worlds: The Artilleryman and the Fighting Machine.
	- Dave Matthews Band: What would you say
	- Sons of Apollo: Alive
	- Steve Lukather : Judgement Day.
	- Marillion: Made Again
	- Yes: Masquerade.
	- Rush: One Little Victory.
	- ** Queen: Battle theme from Flash Gordon.]]></description><link>https://www.ivoox.com/1x03-adoptar-adaptar-mejorar-audios-mp3_rf_69625383_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/1x03-adoptar-adaptar-mejorar-audios-mp3_rf_69625383_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 05 May 2021 19:48:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/1x03-adoptar-adaptar-mejorar_mf_69625383_feed_1.mp3" length="40200378" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>1x03 - Adoptar. Adaptar. Mejorar.</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[1x02 - Carencias y anhelos]]></title><description><![CDATA[No sólo de Triple A vive el jugador empedernido, y muchas veces las carencias nos empujan a ser más creativos, nos motivan. Anhelamos obtener la mayor de las recompensas, pero nuestras percepciones no
siempre son las correctas.

Hoy hablamos de Sony, y del MSXVR. También saco de mis baldas un cartucho para contaros lo que me gusta, y lo que no, del mismo.

En el apartado musical, buscaremos las raices de músicas muy duras e intrincadas

Retomaré el tema de la ansiedad, pero desde otra perspectiva. Mi humilde objetivo es que pueda serviros de ayuda.

Ah, y el programa va dedicado a la gente del podcast AntiHype, donde fui invitado de la mano de Miguel Galván allá por el 2013 y con mis condolencias por la pérdida
de uno de sus integrantes, Omar Álvarez. Descanse en paz.

La playlist del día es extensa, ecléctica y bastante cañera.


- Squackett : The Summer Backwards
- Critical Spoiler (YouTube): Metallica Go Go Power Rangers
- Aaron English Band: Pride, feat. Nazizi and Ali Gul Pir
- Tears for Fears: Swords and Knives
- Derek Sherinian: What a Shame
- Black Sabbath: Black Sabbath
- Deep Purple: Highway Star
- Iron Maiden: Seventh Son of a Seventh Son
- Diamond Head: Sucking my love
- King Crimson: Lark´s Tongue In Aspic, Part II
- Conception: Waywardly Broken
- Sting: Fields of Gold
- Counting Crows: Round here
- Tina Turner: I don´t wanna fight
- Eric Johnson: Song for Lynette
- Goo Goo Dolls: Iris
- Rush: The Weapon
- Beggar´s Opera: Memory]]></description><link>https://www.ivoox.com/1x02-carencias-anhelos-audios-mp3_rf_68043659_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/1x02-carencias-anhelos-audios-mp3_rf_68043659_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 21:45:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/1x02-carencias-anhelos_mf_68043659_feed_1.mp3" length="32673130" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>1x02 - Carencias y anhelos</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[1x01 - Primeras Veces]]></title><description><![CDATA[Todos recordamos nuestras primeras veces, y he querido enfocar el programa en cómo recuerdo las mías en lo que respecta a videojuegos y música, y algo más.

Hablo de recreativos, de matones. También confieso que nunca he tenido un tocadiscos.

Y hay primeras veces que nunca se olvidan y que dejan una huella que se queda hasta los restos...

Ésto es mi debut en el mundo del podcasting. He cumplido mi promesa. Espero que os guste.

Los discos recomendados del programa son los siguientes.

Camel - Dust and Dreams
Marillion - Clutching at Straw´s, This Strange Engine

Durante el programa escucharás temas como éstos.

The Flower Kings - Different People
Rush - Subdivisions
Radio Futura - Veneno en la piel
Thin Lizzy - Jailbreak
Inner Circle - Bad Boys
Gradius OST - Morning Music
Saint Seiya - Pegasus´s Fantasy
Ryse - Son of Rome - Wrath of Nemesis
Gradius OST - Ranking
Genesis - Dancing with the Moonlight Knight
Camel - Freefall
Marillion - Sugar Mice
Marillion - Pain and Heaven (Cover my Eyes)
Pink Floyd - High Hopes
Flying Colours - Unlovable
Collage - War is Over
Steve Lukather - Do I Stand Alone
Big Big Train - Alive]]></description><link>https://www.ivoox.com/1x01-primeras-veces-audios-mp3_rf_66675690_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/1x01-primeras-veces-audios-mp3_rf_66675690_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 11 Mar 2021 07:07:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/1x01-primeras-veces_mf_66675690_feed_1.mp3" length="32201261" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>1x01 - Primeras Veces</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/d/3/4/7d3456d6bad780f9957f8f92ec61bdc6_XXL.jpg"/></item></channel></rss>