<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"><channel><title><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></title><description><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></description><link>https://www.ivoox.com/en/podcast-cartuchos-cedeses-prozac_sq_f11206314_1.html</link><image><url>https://static-2.ivoox.com/audios/1/a/1/d/1a1daa72c6979654331f6522e740b890_XXL.jpg</url><title>Cartuchos, Cedeses y Prozac</title><link>https://www.ivoox.com/en/podcast-cartuchos-cedeses-prozac_sq_f11206314_1.html</link></image><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 06:00:38 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://www.ivoox.com/en/podcast-cartuchos-cedeses-prozac_sq_f11206314_1.html" rel="self" type="application/rss+xml"/><pubDate>Sun, 20 May 2012 04:00:00 GMT</pubDate><copyright><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></copyright><language><![CDATA[en]]></language><managingEditor><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></managingEditor><webMaster><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></webMaster><docs>http://example.com/rss/docs.html</docs><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><itunes:subtitle>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:subtitle><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:summary>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:summary><itunes:owner><itunes:name>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:name><itunes:email>cartuchoscedesesyprozac@gmail.com</itunes:email></itunes:owner><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/usuarios/9/1/c/b/91cbdf9b4fe9f3e2a117be9510662fb4g.jpg"/><itunes:category text="Audios de Videojuegos, rol y anime"><itunes:category text="Audios de Videojuegos, rol y anime"/></itunes:category><item><title><![CDATA[3x10 - Motín Tanuki - Episodio II]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas y buen arranque de 2024!

Cerramos la tercera temporada con el que ha sido, hasta la fecha, el último de los Motines Tanuki perpetrados por el amigo Baycorps.

En esta ocasión hablamos de videojuegos, buscando aquellos que tienen alguna historia, anécdota o vivencia personal que recordamos con cariño o bien por su rareza o por ser poco habituales en los tan manidos rankins y demás fanfarrías de las que hacen uso otros...

Volveremos el mes de marzo con el estreno de la cuarta temporada... ¡Quien me lo iba a decir!

Os recordamos que puedes encontrarnos en X en @PodcastCcp, en el correo cartuchoscedesesyprozac@gmail.com y también nos puedes escuchar en Google Podcasts, Amazon Music y Apple Podcasts.]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x10-motin-tanuki-episodio-ii-audios-mp3_rf_123266578_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x10-motin-tanuki-episodio-ii-audios-mp3_rf_123266578_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Fri, 26 Jan 2024 22:55:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x10-motin-tanuki-episodio-ii_mf_123266578_feed_1.mp3" length="101948008" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x10 - Motín Tanuki - Episodio II</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/1/a/1/d/1a1daa72c6979654331f6522e740b890_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x09 - Motín Tanuki - Ep. III]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

De nuevo nuestro aguerrido Baycorps ha tomado control del timón del podcast, y en esta ocasión hay que estar bien atentos porqué nos va a plantear cuestiones relacionadas con la salud mental.

Esta charla entre amigos tuvo lugar hace un par de meses, y si decides quedarte con nosotros la puedes escuchar de manera íntegra; sin cortes, sin red y a la disposición de nuestro Tanuki favorito.

Es un tema potente, estáis avisado, pero creo que hay que hablar sin tapujos para poder arrojar un poco de luz aunque sea desde nuestras perspectivas personales, con total humildad.

Si decidís acompañarnos puede que lo que escuches pueda serte de ayuda o como una referencia, quien sabe.

Y para los parroquianos del programa, contaros  que en la última parte del programa terminamos hablando de uno de los programas más celebrados de este podcast, donde os contamos algunos de sus entresijos como una suerte de un Making Of.

Os dejo una pista: Empieza por Ulises... 

Y ya sabéis, por lo que era Twitter y ahora llamado X nos puedes encontrar en @PodcastCcp. Que nos puedes escuchar en otras plataformas como Google Podcasts, Amazon Music y el preferido de FranSX, Apple Podcasts (Se oye mejor que ninguna, y eso es verdad).

Pero también nos haría mucha ilusión que te suscribas en Ivoox (es gratis) nos dejes tus comentarios y tus ideas/sugerencias. Todas vuestras aportaciones nos ayudan a mejorar.

Si quieres preguntarnos alguna cosa o lo que sea, hazlo en el correo cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x09-motin-tanuki-ep-iii-audios-mp3_rf_120022984_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x09-motin-tanuki-ep-iii-audios-mp3_rf_120022984_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Fri, 24 Nov 2023 13:40:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x09-motin-tanuki-ep-iii_mf_120022984_feed_1.mp3" length="80546406" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x09 - Motín Tanuki - Ep. III</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/b/6/c/a/b6ca66bc986892fb51bb70e8d573d2b5_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x08 - Un paseo por Amstrad Eterno 2023]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Volvemos con un nuevo episodio especial donde vamos a dar testimonio de lo acontecido en el reciente encuentro de los usuarios de Amstrad en Málaga, aprovechando que el amigo Abel Bayón (Vuestro Tanuki favorito) además de asistir forma parte de la organización del evento desde hace unos años en calidad de colaborador activo.

Es el mismo Abel quien ha organizado este tour virtual de Amstrad Eterno que vas a poder escuchar si decides quedarte con nosotros, en el que además ha conseguido traer para todos vosotros a algunos de los presentes quienes nos han hecho llegar sus impresiones en formato de audio.

Aunque en tiempos pretéritos tenía un par de amigos que tenian de Amstrad, para mi es un sistema que desconozco casi por completo, y quiero acordarme en este momento de estos dos amigos a los que mando un saludo y un abrazo, deseando que estén bien: a Juan (JBM), y a Juanjo Salavert.

Los parroquianos de este vuestro podcast ya lo saben, pero si acabas de llegar te comento que puedes estar al tanto de lo que se cuece en este espacio a través de la cuenta de Twitter/X de @PodcastCcp. Que el correo del programa es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com y que también nos puedes encontrar en otras plataformas de streaming como Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts.

El menú musical de este episodio está sacado de una recopilación de YouTube.
Os dejo el enlace justo aquí abajo:

https://www.youtube.com/watch?v=nafpTCRxvkA&pp=ygURQW1zdHJhZCBjcGMgbXVzaWM%3D

]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x08-un-paseo-amstrad-eterno-2023-audios-mp3_rf_118564687_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x08-un-paseo-amstrad-eterno-2023-audios-mp3_rf_118564687_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 09:52:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x08-un-paseo-amstrad-eterno-2023_mf_118564687_feed_1.mp3" length="88887616" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x08 - Un paseo por Amstrad Eterno 2023</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/f/f/1/b/ff1b14d65132c5e6b988d66c7159ea8e_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x07 - Motín Tanuki - Episodio II]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Había ganas de volver a publicar un nuevo episodio, y en esta ocasión os presentamos una idea que venía rondándonos por la cabeza desde hace un buen tiempo.

¡Tenemos un motín en el podcast!

Baycorps ha decidido tomar el micrófono y el timón del programa para hacer a saber lo que le pase por su cabeza de Tanuki.

En esta ocasión (no os puedo decir si hay o habrá más) escucharéis lo que sucedió un 16 de Agosto de 2023.

Esperamos que os guste, y nos encantaría que dejarais en los comentarios que os parece esta rebelión, y si os gustaría que Baycorps se montara en su barco pirata en más ocasiones.

Nos puedes escuchar aquí en Ivoox, y nos encantaría que te suscribieras para no perderte ningún episodio.

Tambien nos puedes escuchar en Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts (aquí se oye muy bien, que lo sepas)

Para estar al dia de lo que acontece en este, vuestro podcast, buscanos en lo que era antes Twitter y ahora llamado X en @PodcastCcp. Tenemos que buscarnos otro sitio para poder contaros lo que acontece por aquí.

Y para lo que queráis, tenéis nuestro correo en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

¡Cuidaos mucho, se os quiere!]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x07-motin-tanuki-episodio-ii-audios-mp3_rf_116641834_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x07-motin-tanuki-episodio-ii-audios-mp3_rf_116641834_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:28:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x07-motin-tanuki-episodio-ii_mf_116641834_feed_1.mp3" length="95376016" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x07 - Motín Tanuki - Episodio II</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/0/4/a/d/04ada4abd081185e15d9fa4c3ecd22d1_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x06 - Juegos del Verano de 2023]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

No hay verano sin juegos, y no hay juegos sin verano.

Partiendo de anteriores episodios en las que vengo narrando como están siendo mis aventuras como nuevo usuario de PS5, he decidido hablaros de los juegos que he estado jugando estos meses hasta hace apenas un par de días. Un viaje de lo más variopinto que empieza en el último sistema que ha entrado en casa como PS5, hasta el primer ordenador que cayó en mis manos como el MSX. 

Para esta ocasión he pedido a un buen amigo que me eche una mano y el bueno de TheNestruo, Néstor Sancho para más señas, programador de juegos como Pérez The Mouse y Stevedore, se ha prestado amablemente a dejarnos su parecer con un título en concreto en el que él ha tenido algo que ver. Hasta aquí puedo leer...

Os recuerdo que podéis estar al día de cuanto acontece en lo que era Twitter, y ahora llamado X, en la cuenta @PodcastCcp

El correo del programa para lo que gustéis es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Este podcast también está disponible en otras plataformas como Google Podcasts, Amazon Music y Apple Podcasts.]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x06-juegos-del-verano-2023-audios-mp3_rf_114446864_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x06-juegos-del-verano-2023-audios-mp3_rf_114446864_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 17 Aug 2023 08:01:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x06-juegos-del-verano-2023_mf_114446864_feed_1.mp3" length="89675886" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x06 - Juegos del Verano de 2023</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/5/6/0/7/560797200827889b9298e48def800ef0_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x05 - MSXRU60 BCN -¡Nos vemos en los chiquiparques!]]></title><description><![CDATA[Muy buenas a todos.

Estamos de vuelta con un nuevo episodio, y con la promesa de hablar de la pasada RU de Barcelona que llega a su edición número 60.

Para la ocasión no ha sido posible hacer una conexión con los asistentes para poder tomar el pulso del evento de manera remota, pero un tiempo antes de que se produjera el mismo, ya tenía trazado un plan con un buen amigo quien además de ofrecerse a colaborar, lo haría con la inestimable ayuda de sus dos hijos.

Así que si quieres saber que nos tienen que contar Fernando, Paula y Hugo, quédate con nosotros, coge algo fresquito de la nevera y algo para picar, y acomódate, porqué en este episodio pasamos de vernos en los bares a vernos en los chiquiparques.

Twitter del podcast: @PodcastCcp
Correo del podcast: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x05-msxru60-bcn-nos-vemos-los-audios-mp3_rf_112604495_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x05-msxru60-bcn-nos-vemos-los-audios-mp3_rf_112604495_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 18 Jul 2023 09:45:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x05-msxru60-bcn-nos-vemos-los_mf_112604495_feed_1.mp3" length="42903329" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x05 - MSXRU60 BCN -¡Nos vemos en los chiquiparques!</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/b/8/7/6/b876b089e9561f819c2e5f6f17e1fb72_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x04 - Tías que parten la pana]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a tod@s!

¡Por fin vuelve a coincidir un nuevo episodio con el primer jueves de mes! ¡Qué alegría!

Aunque no estemos en el mes de marzo, no necesito motivo alguno para hablar de mujeres, y en este caso son prácticamente las grandes protagonistas de este episodio, tanto en lo que a videojuegos y música respecta.

En la sección dedicada a la salud mental, comparto con todos vosotros un par de cosas que tienen que ver con mi día a día, y ya adelanto que son de esas cosas que a  uno lno le gustaría tener que tratar. Estoy bien, tranquilos. Pero hay cosas en nuestra sanidad pública que necesitan mejorar urgentemente.

Os hago partícipes de la cuenta oficial del Twitter del programa en @PodcastCcp, y que el correo del programa para lo que gustes preguntar es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical se compone, entre otros temas, de estos:

- Trevor Rabin - Eyes Of Love.
- It Bites - Midnight.
- Nita Strauss - Our Most Desperate Hour
- Gretchenn Menn - Oleo Strut
- Disturbed feat Dorothea Taylor - Down With The Sickness
- Trevor Rabin - Killarney 1 & 2
- Steve Lukather - I Found The Sun Again.
- Y una selección musical de los juegos elegidos parar el episodio.]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x04-tias-parten-pana-audios-mp3_rf_109474837_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x04-tias-parten-pana-audios-mp3_rf_109474837_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 16:21:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x04-tias-parten-pana_mf_109474837_feed_1.mp3" length="75194845" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x04 - Tías que parten la pana</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/8/8/0/a/880a756808afbdd9beeedabfd2aa2dec_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x03 - ¡Nos vemos en los bares! -RUN"23 Quesada SX]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!


Hace un par de semanas, concretamente el fin de semana del 15 y 16 de Abril de 2023, se celebró la segunda edición de la QuesadaSX, conocida también como RUN, Reunión de Usuarios del Norte, en Hoznayo, Cantabria.

Este evento reune todo tipo de sistemas clásicos y además sirve de escaparate para todo tipo de expositores y desarrolladores de las escenas llamadas retro.

Pese a llevar sólo dos ediciones, se han podido ver máquinas de toda índole: de X68000 a un NABU, además de desarrollos de software en ciernes del que pronto tendremos más noticias. Otro aliciente han sido las ponencias, en las que ha participado gente como Manuel Pazos, Felix FX, Antxiko de Las Baldas, e incluso José Luís Lerma a 20Mhz

La ocasión la pintan calva, y con mi compañero Baycorps y la inestimable ayuda desde Hoznayo de FranSX nos hemos lanzado sin red a cazar a algunos de los asistentes al encuentro para que respondieran a algunas cuestiones. 

Pero esta sesión de Bar MSX es muy especial...

Abrimos la barra sin apenas preparación y con el margen que dieron un par de horas para montar todo el tinglado. Este episodio es el testimonio de lo que sucedió un domingo por la mañana en la RUN"23....

Si queréis estar al día de las novedades, seguidnos en Twitter en @PodcastCcp

El correo del programa es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Y también nos puedes escuchar en Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts




]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x03-nos-vemos-bares-run-23-audios-mp3_rf_107409440_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x03-nos-vemos-bares-run-23-audios-mp3_rf_107409440_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 02 May 2023 16:34:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x03-nos-vemos-bares-run-23_mf_107409440_feed_1.mp3" length="99337432" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x03 - ¡Nos vemos en los bares! -RUN&quot;23 Quesada SX</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/1/9/4/d/194d20e6cadbfbc4846e0eb6773d561a_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x02 - De compras]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

El episodio que os traemos está enfocado en hablar de videojuegos y de temas relativos a los mismos.

Pese a ser específico, maniático que es uno, también me ha dado por dividir el programa en tres apartados.

- El primero va encarado al mercadeo de segunda mano desde mi experiencia y la del amigo Baycorps. Comentamos nuestros comienzos, como está el panorama y también tenemos un decálogo de buenas maneras que creo que podría ser de tu interés.

- Después hablaremos de las empresas de mensajería, cuyo papel es primordial al respecto, y nos centraremos en qué cosas no nos gustan y dónde y como se podría mejorar.

- Para el final: quiero compartir con todos vosotros que ... ¡Estreno consola nueva! Y no me ha sido nada fácil escoger, así que he lanzado una pregunta a unos amigos y compañeros para que me dieran su parecer...

En este episodio tengo el gusto de estar acompañado por muy buena gente, como Rafa del podcast Jugad Malditos Jugad, también disponible en Ivoox, además de contar con la colaboración de Maldito Tony, compi de Rafa en JmJ, y de Jon Shepard (que también se ha pasado por aquí en este episodio) y de Magneto en NESBuscando en la Basura, junto con un par de buenos parroquianos habituales de éste, vuestro podcast.

Os recuerdo que podéis estar al dia de cuanto acontece en la cuenta de Twitter en @PodcastCcp, y que la dirección del coreeo de éste podcast, para lo que gustes, es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

También nos puedes escuchar en Amazon Music, Google Podcasts y Apple Podcasts.

La selección músical se compone de.

Trevor Rabin - Eyes of Love
Konami Kukeiha Club Perfect Selection
Rabea Massad - Grinding Gears Vol 1
Kenneth CM Young - SSD
]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x02-de-compras-audios-mp3_rf_106282925_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x02-de-compras-audios-mp3_rf_106282925_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 13 Apr 2023 09:35:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x02-de-compras_mf_106282925_feed_1.mp3" length="94162667" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x02 - De compras</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/5/e/0/c/5e0cfbc9ae59915829d2d9a3c5f13e82_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[3x01 - ¡Viva Canadá!]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Este loco proyecto cumple dos años, e iniciamos tercera temporada. ¡No me lo puedo creer!

A los parroquianos lleváis apostando por este humilde podcast os reitero mi gratitud por vuestro apoyo y complicidad. Y si acabas de llegar, espero que lo que encuentres sea de tu agrado.

Empezamos con Cartuchos con un breve repasito a algunos de los primeros títulos interesantes, a mi entender, de éste 2023 y os invito a que descubramos juntos que hay tras las siglas NABU…

En Cedeses es momento de cerrar la trayectoria de SAGA, que quedó interrumpida hace un par de episodios por falta de tiempo. Hay que saldar esta deuda, y descubrir un par de cosas interesantes.

En Prozac vuelvo a plantearos algunas hipótesis de trabajo y conjeturas respecto a la manipulación emocional, desde un prisma que considero que no le prestamos la atención suficiente.

Este es el menú para el episodio de este mes, llamado ¡Viva Canadá!

Si os gusta lo que escucháis, os invito a que os suscribáis a Ivoox y me dejéis vuestros comentarios y sugerencias. Son muy importantes y me ayudan a mejorar.

También podrás encontrarnos en Google Podcasts, Amazon Music y Apple Podcasts (Aquí se oye mucho mejor, me lo ha chivado FranSX)...

Las novedades sobre lo que acontece en el podcast las encontrarás en la cuenta de Twitter del mismo en @PodcastCcp

También puedes mandarme un mensaje al correo del podcast en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Estas son algunas de las canciones que escucharéis a lo largo del episodio:

Andy Timmons – Beautiful Strange
Rush – Subdivision
Camel – Refugee
Loverboy – Working for the weekend
GTR – You can still get through
Helix – Rock You
Fleetwod Mac – The Chain
Eric Johnson – Space of Clouds
Eric Johnson – A Memory I Have
Flying Colors – Lost Without you
Toto – Lea

Y un puñado de temas de SAGA.
]]></description><link>https://www.ivoox.com/3x01-viva-canada-audios-mp3_rf_104293123_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/3x01-viva-canada-audios-mp3_rf_104293123_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 08 Mar 2023 18:40:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/3x01-viva-canada_mf_104293123_feed_1.mp3" length="86655695" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>3x01 - ¡Viva Canadá!</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/5/e/7/3/5e7369c737dcc16067c53d5631c768d7_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[¿Qué és Cartuchos, Cedeses y Prozac?]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas a todos!

Si eres nuevo por aquí y acabas de llegar, se bienvenido.

En esta breve promo te cuento que es lo que encontrarás si decides unirte a nuestro equipo.

Aqui hablamos de videojuegos de todas las épocas, y dedicamos una especial atención a historias y hechos no tan conocidos en el mundo del ocio digital, desde un enfoque documentado y lo más preciso posible. ¡Somos ratones de biblioteca y nos encanta investigar!

También hablamos de música, pero de generos no tan conocidos y en ocasiones casi exclusivos. Soy fan del Prog Rock y uno de mis más oscuros propósitos es atraeros a este lado de semejante género musical. ¡Que malvado soy!

En la tercera parte del programa hablo de salud mental. Soy discapacitado físico y psicológico, y convivo con varios diagnósticos desde hace más de dos décadas. Me hubiera gustado entonces disponer de alguna fuente de información cercana y confiable a quien preguntar por qué me pasaban ciertas cosas. 

En este programa os cuento mi experiencia personal y como me las apaño para desenvolverme en el día a día, con un propósito claro: echar una mano a quien lo necesite y tumbar tanto estigma, incomprensión y creencias trasnochadas y caducas.

Para poder abordar todos esto me cuento con la ayuda de mi buen amigo Baycorps desde Cornellá.

Si decides quedarte y quieres estar al tanto de todo, te invito a que nos sigas en la cuenta de Twitter del programa en @PodcastCcp

Y también tenemos un correo a tu disposición para lo que gustes en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

¡Se os quiere!
¡Cuidaos mucho!]]></description><link>https://www.ivoox.com/que-es-cartuchos-cedeses-prozac-audios-mp3_rf_103890489_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/que-es-cartuchos-cedeses-prozac-audios-mp3_rf_103890489_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 01 Mar 2023 09:15:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/que-es-cartuchos-cedeses-prozac_mf_103890489_feed_1.mp3" length="2067857" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>¿Qué és Cartuchos, Cedeses y Prozac?</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/9/1/c/b/91cbdf9b4fe9f3e2a117be9510662fb4_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x07 - ¡Nos vemos en los bares! - ESPECIAL 59RU MSX]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas! :

No he podido resistirme, y al ver que se van disipando los síntomas del trancazo que me tiene quemado desde el pasado 26 de Diciembre, el cuerpo me pedía prepararos un capítulo nuevo.

La ocasión lo merece. Lo acontecido el pasado 28 de Enero en el espai Can Jaumandreu de la Universitat Oberta de Catalunya no puede pasarse por alto.

En esta ocasión el amigo Baycorps me lanzó esta idea, y la he tomado al pie de la letra: Vamos a crear un programa en plan tertulia de bar con amigos, y que éstos nos cuenten como vivieron aquel fin de semana, que les gustó, que no, y que tomen el papel protagonista en este vuestro podcast.

Y éste es el resultado. Sin guión, ni preparación, ni red de seguridad. Disculpad las gambas técnicas que se hayan podido colar.

Si os apetece echar un buen rato hablando del doctor Kazuhiko Nishi, del MSX3, de los asistentes a la RU, sobre bares y rutas turísticas, éste es vuestro lugar.

Si buscáis información más concisa y dedicada respecto a lo acaecido, os invito a que os paséis por los siguientes lugares:

- El podcast de CONEXIÓN MSX, aquí mismo en Ivoox.
- El Blog de Manu.
- Metodologic.
- Diario El País.

Si os mola lo que escucháis, si queréis que repitamos y reabramos este "BAR del MSX", dejad vuestros comentarios por aquí, y por twitter buscando la cuenta del podcast en @podcastccp

También os recuerdo que tenemos un correo para lo que queráis preguntar en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Volvemos en breve, porqué en Marzo ya sabéis que toca cambio de temporada, de look, y de alguna cosa más...

¡Se os quiere!

]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x07-nos-vemos-bares-audios-mp3_rf_103224443_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x07-nos-vemos-bares-audios-mp3_rf_103224443_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Thu, 16 Feb 2023 17:39:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x07-nos-vemos-bares_mf_103224443_feed_1.mp3" length="57504095" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x07 - ¡Nos vemos en los bares! - ESPECIAL 59RU MSX</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/1/2/d/a/12da1d6449e5aac385009a8d1b247ad6_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x06 - 1983: Kilómetro Cero]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas!

Ya iba siendo hora de finiquitar este moribundo 2022 con un nuevo episodio de éste, vuestro podcast.

En la sección Cartuchos os propongo un nuevo viaje a través de la historia a un tiempo del que se habla bastante, y del que creo que no se ha profundizado lo suficiente. Todos más o menos sabemos que la Era de las Consolas tal y como la conocemos se cimentó con el lanzamiento de la Family Computer en 1983, mientras en Estados Unidos empezó a producirse el famoso Crack de los Videojuegos que tanto mencionan los norteamericanos.

Pero el viaje hasta ése 1983 tiene más matices, y hechos que fueron fundamentales para que la Tercera Generación de las Consolas marcaran el camino a seguir. Además, no fue sólo el momento cero de las consolas...

Es un viaje apasionante que espero os guste si decidís acompañarme.

Para la sección Cedeses os traigo un caramelo del llamado Neo-Progresivo. De tierras canandienses llegan SAGA, y vienen con muchas historias que contarnos.

Alerta Spoiler: ¡Baycorps se ha hecho fan de la banda!

Para Prozac quiero saldar otra deuda de tantas que tengo pendientes por puro despiste en esta ocasión. Siempre os insto a que si estáis mal, pidáis ayuda y acudáis al médico, ¿verdad?

¿Pero como y cuando se va al médico?... ¡Qué cabeza la mía!

Os recuerdo que podéis estar al dia de lo que acontece en el podcast en la cuenta de Twitter del programa en @PodcastCcp.

Y que para lo que queráis me podéis dejar unas palabras en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical del programa se compone, entre ambos, de:

Uriah Heep - Gypsy.
James Gang - Funk #49
Blue Oyster Cult - Godzilla
Kraftwerk - The Robots
Wargames - Video Fever
Styx - Mister Roboto (Acoustic)
Yellow Magic Orchestra - Rydeen.
Kebu - Super Troopers.
Rush - YYZ
Wetton & Downes - The Die is Cast.
CYAN - I Defy The Sun.
John Issley - It´s a Long Way Back
Then Jerico - Big Area

Y un buen surtido de temas de SAGA, nuestros protagonistas en Cedeses



]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x06-1983-kilometro-cero-audios-mp3_rf_100228888_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x06-1983-kilometro-cero-audios-mp3_rf_100228888_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 09:50:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x06-1983-kilometro-cero_mf_100228888_feed_1.mp3" length="40580509" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x06 - 1983: Kilómetro Cero</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/9/d/5/3/9d53d99f3b3ded2cab1285f7d2a0342b_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x05 -Concierto para 16 Bits]]></title><description><![CDATA[¡Muy buenas, queridísimos!

A la carga con nuevo episodio en el que vamos a darnos otro paseo en el tiempo para saber un poco más de una compañía pionera como Sharp y con uno de sus ordenadores más preciados: el venerado X68000

En el apartado musical, donde sigo empecinado en llevaros por la senda de la música más exclusiva, viene con un dos por uno que llevo meses con ganas de mostraros: se habla claro y de manera concisa sobre que és el Rock Sinfónico y el Rock Progresivo, que no son lo mismo, y para ilustrar el ejemplo nos montaremos en el OVNI de colores de Jeff Lynne y sus compis para viajar a traves del legado de la Electri Ligth Orchestra, conocida para la eternidad como "la ELO".

Para la sección de Prozac he decidido salirme de mi zona de confort y mojarme en una serie de pequeñas reflexiones en las que, burdamente, trato de enfrentarme a dichos y refranes cargados de siglos de tradición. ¡Ignorante que es uno!

Para los recien llegados; si queréis estar al dia de lo que se cuece en este podcast podéis  hacerlo siguiendo la cuenta de Twitter oficial en @PodcastCcp

También tenéis el correo del podcast a vuestra entera disposición para lo que gustéis en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Y si sois tan amables, suscribíos y participad con vuestros comentarios: vuestras opiniones son de suma importancia para que pueda mejorar en mi trabajo con el podcast.

El menú musical de este episodio se compone, entre otros, de los siguientes temas:

- Nooran Sisters Feat. Andre Antunes - Jugni
- Nusrat Fateh Ali Khan Feat. Andre Antunes - Sanson Ki Mala Pe
- Cassiopea - Take on Me.
- Spin Doctors - Bags of Dirt.
- Trevor Rabin - Don´t You Ever Lose.
- The Move - Brontosaurus/What
Como no, un buen puñado de temas de la ELO
- Derek Sherinian - The Lone Spaniard
- Flying Colors - The Storm (Neal Morse Mix)
- Eric Johnson - Your Sweet Eyes
- Yes - Sheherzade
- Steve Lukather - Along For The Ride

... Y una cosa más... ¿Sabéis lo que es "El Internet De Las Cosas? ...]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x05-concierto-para-16-bits-audios-mp3_rf_95224824_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x05-concierto-para-16-bits-audios-mp3_rf_95224824_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 12:28:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x05-concierto-para-16-bits_mf_95224824_feed_1.mp3" length="36817204" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x05 -Concierto para 16 Bits</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/2/8/a/b/28ab626046a49e7faa9050ed7d44b468_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[SÓLO Prozac - 004 - Un diez de Octubre de tantos]]></title><description><![CDATA[Muy buenas

Es la primera vez que me tiro sin red, sin preparar nada.
Con todo el miedo del mundo, hoy he sentido la necesidad de crear este Sólo Prozac.

Aprovechando la fecha, ya que el 10 de Octubre es el Dia Mundial de la Salud Mental, quiero contaros como es uno de tantos
de mis dias, desde la experiencia que me otorga mi condición de discapacitado físico y psicológico.

Mi anhelo es seros de ayuda, de poder dar a la gente toda la información y experiencia de la que dispongo, con el fin de normalizar
el discurso sobre la salud mental y vencer de una vez por todas tanto estigma, tabú y prejuicios.

Muchos entenderán este gesto como una muestra de debilidad. No se si soy tan débil. Sólo puedo deciros que me cuesta horrores abrir mi corazón,
pero si lo hago es por un propósito. Por sentirme útil.

Por ayudarte.

Y para decirte que es normal lo que te pasa, y que no estás sólo.

He aderezado el programa con estas canciones.

One Time - King Crimson.
Neal Schon - Zanzibar y Boulevard of Dreams.
Mister Mister - Kyrie
Saga - Climbing the ladder
Genesis - Horizons
Marillion - Hope for the future.

Me podéis encontrar en Twitter en @PodcastCcp y por gmail en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Se os quiere.]]></description><link>https://www.ivoox.com/solo-prozac-004-un-diez-de-audios-mp3_rf_93715140_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/solo-prozac-004-un-diez-de-audios-mp3_rf_93715140_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Mon, 10 Oct 2022 20:28:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/solo-prozac-004-un-diez-de_mf_93715140_feed_1.mp3" length="14769243" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>SÓLO Prozac - 004 - Un diez de Octubre de tantos</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/d/e/b/9/deb9f31eb5a9d003aa8c2cd098143380_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x04 - Gritos, espadas y cuchillos]]></title><description><![CDATA[Hola de nuevo, queridísim@s.

A la carga de nuevo con una buena ración de videojuegos, música, y temas de la cabeza.

Hace mucho tiempo que no repaso como está la escena homebrew, y viendo lo que acontece es buen momento para que nos pongamos juntos al día. También quiero compartir con vosotros como está siendo este verano en el que un par de consolas nuevas han irrumpido en mi habitación. Esta vez hablaré de como está siendo para mi descubrir una máquina como la Xbox One X

En Cedeses hablaré de un grupo de culto y que tiene auténticas joyas en su catálogo. La historia de Tears for Fear es de lo más curiosa, con detalles realmente apasionantes. 

Para Prozac he querido abordar el tema del suicidio, desde un prisma básico y como siempre, con el fin de ahondar en un tema tan tabú y estigmatizado con el fin de acercarnos a él con la mayor normalidad posible, y siempre desde un espíritu constructivo para tratar, que ya es, ser útil a quien pueda padecerlo de manera directa o indirectamente.

Algunos de los datos mencionados en esta sección tienen que ver con la línea de teléfono 024 habilitada por el Gobierno de España, además de otras instituciones como El Teléfono de la Esperanza.

Web: https://telefonodelaesperanza.org
Teléfono habilitado para prevención del suicidio: 717 003 717

Como siempre, también os hago partícipes de la cuenta oficial del podcast en Twitter en @PodcastCcp

Y para comentarios, sugerencias, herencias, maletines...(¡Es broma!) me podéis encontrar en el mail habilitado para el podcast en : cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical de hoy se compone, entre otros de:

Pendragon - Schizo
Graduate - Acting my Age
Journey - Edge of the blade.
Neal Schon - Zanzibar.
Andy Timmons
Steve Lukather - Do I Stand Alone.
Y los invitados de hoy: Tears for Fears!
]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x04-gritos-espadas-cuchillos-audios-mp3_rf_92310527_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x04-gritos-espadas-cuchillos-audios-mp3_rf_92310527_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 09:24:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x04-gritos-espadas-cuchillos_mf_92310527_feed_1.mp3" length="37898060" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x04 - Gritos, espadas y cuchillos</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/8/5/5/c/855c43894f41039f647ea679e95ee915_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x03 - Entre yates y Poly Klyns]]></title><description><![CDATA[Se me ha vuelto a hacer tarde...

¡Buenas a todas las personas de bien!

Madre mia como ha venido Hulior este año, y Agostorl empieza también con ganas de derretir la faz de la tierra sin pestañear.

Los calores no me permiten grabar en mi Cueva, así que de perdidos al rio, me he atrevido a salir totalmente de mi zona de confort y he realizado el episodio que vas a escuchar usando una vieja grabadora digital Sanyo que enciende y apaga cuando le viene en gana.

Verano y videojuegos. Esto me trae recuerdos, y aludiendo a los mismos paso revista a una compañia cuyos orígenes y evolución merecen ser más conocidos por un público más amplio, a mi retorcido entender.

Llevamos unos meses con el corazón encogido por algunas de las pérdidas que adolece el mundo de la música: nuevamente, zona de confort cero para hablaros un poco de Vangelis.

Apetece ir al cine todo el año, pero en verano cobra un cariz especial. Las terrazas de verano tienen los asientos más incómodos jamás construídos, pero tienen los cielos más bonitos que nos puede regalar la vida. Os propongo una lista breve de cine que trata con cierto rigor asuntos relacionados con la salud mental.

Twitter: @PodcastCcp
Correo: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menú musical se compone, entre otros, de:

Mister Mister.
David Lee Roth.
SNK.
Andy Timmons.
Genesis.
Aphrodite´s Child.
Styx.
...


]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x03-entre-yates-poly-klyns-audios-mp3_rf_90569478_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x03-entre-yates-poly-klyns-audios-mp3_rf_90569478_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Tue, 02 Aug 2022 14:58:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x03-entre-yates-poly-klyns_mf_90569478_feed_1.mp3" length="28785086" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x03 - Entre yates y Poly Klyns</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/9/4/9/0/9490a35afb7bec23b0316736f4e37822_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[Solo Prozac - 003 - Ansiedad entres actos - Tercera parte]]></title><description><![CDATA[Hola a tod@s.

Por fín puedo saldar mi deuda con todos vosotros y puedo poner un punto y aparte en esta serie de píldoras dedicadas a la ansiedad y que inicié hace un año.

Mejor tarde que nunca.

En esta tercera entrega me sirvo de material inédito, y exclusivo para el formato Sólo: Esta entrega estaba prevista su publicación en el episodio 5 de la temporada anterior, si mal no recuerdo, pero que quedó por publicar por un cambio de última hora.

Deciros que el formato SÓLO seguirá abierto a futuros programas temáticos, y que con tiempo, aplomo y un mejor planteamiento de mi flujo de trabajo, espero poder llegar a todos vosotros con mayor frecuencia.

Twitter del programa: @PodcastCcp
Correo: cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

Escuchamos en este programa los temas de:

King Crimson: One Time.
Neal Schon: Bandalero.
Jackson Browne: Running on empty
Christopher Cross: Sailing
Steve Miller Band: Jet Airliner
]]></description><link>https://www.ivoox.com/solo-prozac-003-ansiedad-entres-actos-audios-mp3_rf_89752008_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/solo-prozac-003-ansiedad-entres-actos-audios-mp3_rf_89752008_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Mente y psicología]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 13 Jul 2022 08:45:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/solo-prozac-003-ansiedad-entres-actos_mf_89752008_feed_1.mp3" length="11409075" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>Solo Prozac - 003 - Ansiedad entres actos - Tercera parte</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/e/b/b/2/ebb2b40cee3701c3201f612b475acb38_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x02 - Un legado legítimo]]></title><description><![CDATA[Bienvenid@s a una nueva entrega.

Con el verano asomando la patita, me apetecía rescatar una cuestión a la que considero que no se le ha dado la importancia que merece. Todos tenemos más que interiorizados costumbres a la hora de jugar como el guardar y cargar partida, o bien echar mano de trucos.

¿Pero como funcionaba esto en los primeros años de las consolas y micro-ordenadores?¿Cuales fueron los primeros ingenios que nos facilitaban la vida con los juegos más desafiantes?

Creo que es el momento en que hay que legitimar un legado que está bastante extendido entre los usuarios habituales, pero no es tan conocido por el público en general. Puede que os sorprenda...

Cedeses viene con una deuda pendiente conmigo mismo, que empecé a saldar en el episodio anterior con It Bites; quiero continuar con mi cruzada por rescatar a bandas que abrazaron el Rock Progresivo cuando éste estaba en su peor momento, y que incluso abanderaron propuestas que se convirtieron en un nuevo género, ramificando el Prgo Rock hacia terrenos más duros y contundentes.

Prozac retoma el tema del Bullying, pero desde la perspectiva del agresor; un prisma no tan conocido, cuyos patrones distan de estar definidos y cuyo papel pone de manifiesto algunas de las cuestiones más irritantes respecto al acoso y la violencia.

La portada de este mes ha sido lo más fácil del mundo, ya que Ignatius Farray me lo ha puesto a huevo con sus recientes tuits. ¡Gracias, señor barbudo!

Os recuerdo que todas las novedades respecto al podcast se publican en la cuenta oficial del mismo en Twitter, en @PodcastCcp, y que tenéis a vuestra disposición el correo del mismo en cartuchoscedesesyprozac@gmail.com

El menu musical del mes viene con:

Jeff Beck - Led Boots
Plini - Czar of Steel
Loverboy - Working for the Weekend
Spin Doctors - Jimmy Olsen´s Blues
GTR - The hunter
Toto - Live for Today
Marillion - An Accidental Man
Anthony Phillips - Henry: Portraits from Tudor Times
Eric Johnson - Virginia
Y una selección Queensryche]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x02-un-legado-legitimo-audios-mp3_rf_87364541_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x02-un-legado-legitimo-audios-mp3_rf_87364541_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Sun, 22 May 2022 09:15:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x02-un-legado-legitimo_mf_87364541_feed_1.mp3" length="35229164" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x02 - Un legado legítimo</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-1.ivoox.com/audios/f/c/b/e/fcbe7ebc77aab727d183b5c6628b7aa2_XXL.jpg"/></item><item><title><![CDATA[2x01 - Repóker de Ases]]></title><description><![CDATA[¡Bienvenidos a la segunda temporada!

Aunque el estreno estaba previsto para el pasado 11 de Marzo, no ha podido ser. Pero me he esmerado en tenerlo todo lo mejor presentado posible.

Estreno nuevo logo para esta temporada, y me voy a esforzar por darle a cada episodio una miniatura dedicada.

Siendo el mes de Marzo el más reinvindicativo en lo que respecta a la mujer y a su lucha tanto individual como colectiva, he querido dedicar este programa a 5 mujeres que han hecho, y siguen haciendo, historia en el mundo de los videojuegos.

Este año también os acercaré algunos grupos del Prog y alrededores que no son tan habituales, y cuya propuesta sonora es bastante más accesible para el entusiasta no iniciado. Este mes le toca a los magos de It Bites; una de mis grandes debilidades.

En Prozac toca ponerse con un tema que también me toca directamente, pero que, por desgracia, es de sobras conocido y a nadie deja indiferente. Hoy toca hablar del Bullying, y espero estar a la altura.

Te recuerdo que puedes seguirme en Twitter en @PodcastCcp.

El correo del programa es cartuchoscedesesyprozac@gmail.com para lo que gustes.

El menú musical de este programa viene surtido, entre otros, de:

¡Las protagonistas del programa!
The Aristocrats - Louisville Stomp
Mariachi Entertainment System 
Toto - King of the World
The Communards - Don´t Leave Me This Way
Madonna - Papa Don´t Preach
Eruope - The Final Countdown
It Bites
Dio - Rock & Roll Children
Queen - Don´t Lose Your Head
RUSH - Subdivisions.
Peter Gabriel Feat. Kate Bush - Don´t Give Up
Rude Monkey - Euskadi Tropical 

PS: ¡Yo tambien quiero "Viernes de Baldas"


]]></description><link>https://www.ivoox.com/2x01-repoker-ases-audios-mp3_rf_84198297_1.html</link><guid isPermaLink="true">https://www.ivoox.com/2x01-repoker-ases-audios-mp3_rf_84198297_1.html</guid><category><![CDATA[Audios de Videojuegos, rol y anime]]></category><dc:creator><![CDATA[Cartuchos, Cedeses y Prozac]]></dc:creator><pubDate>Wed, 23 Mar 2022 21:46:00 GMT</pubDate><enclosure url="https://www.ivoox.com/2x01-repoker-ases_mf_84198297_feed_1.mp3" length="41005810" type="audio/mpeg"/><itunes:author>Cartuchos, Cedeses y Prozac</itunes:author><itunes:subtitle>2x01 - Repóker de Ases</itunes:subtitle><itunes:image href="https://static-2.ivoox.com/audios/7/1/e/9/71e9376f7d13d1de06acd3eefb6db399_XXL.jpg"/></item></channel></rss>